[
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业",
        "question": "请问保研率以及投档比",
        "answer": "省属院校保研率一般在5%左右，一般1：1进档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "山西考生514分，位次39940，被录取概率大吗？专业怎么样？",
        "answer": "具体可参照我校去年在山西的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-我是广西考生",
        "question": "我是广西考生550分，位次25555左右，请问可以录取贵校吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在广西的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "我校在重庆没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江西历史类考生.558分. 想报贵校法学.没有历年位次参考，有机会被录取吗）",
        "answer": "具体可参照我校去年在江西的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招录",
        "question": "请问老师，北京考生，物化生选科，21000名，想报考咱们学校的02组，是否可行？谢谢您！",
        "answer": "具体可参照我校去年在北京的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏考生 分数：578 选科：物生地 位次：49219 报考贵校信息管理与信息系统专业录取可能性大吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在江苏的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取&middot;",
        "question": "我是福建考生，物化地·，587分，省排21241，有机会报考电气工程及自动化，，电子信息工程吗？",
        "answer": "具体可参照我校去年在福建的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-关于录取与转专业问题",
        "question": "江苏文科史政地540分，走综合评价，综合分算下来是534分，请问综评录取会计学的几率大不大？如果综评服从调剂的话能够被贵校录取的几率大不大（不论什么专业）？请问贵校能否进行辅修？转专业的话有什么条件？",
        "answer": "综评目前无法预测，要视最终报考我校考生的整体情况；我校转专业政策较为宽松，不设转出门槛，申转成功率接近70%。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-日语考生可以继续学日语吗",
        "question": "日语考生可以继续学日语吗，可用日语毕业吗",
        "answer": "我校公共外语为英语，按照目前政策，可以用日语等级测试替换大学生英语四级考试进行毕业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "贵校对于录取有什么特殊要求吗？",
        "answer": "详见我校本科招生网上南京工业大学2024年本科生招生章程（https://zhaosheng.njtech.edu.cn/#/details/article?id=240505）"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏美术类理科",
        "question": "江苏理科美术类 ，有几个问题想咨询一下 1.服从调剂，会不会退档 2.入学后，能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3.在大学里，可不可以双修学位，要求是什么 4.专业有没有保研的资格，保研率是多少 5.学校有几个校区，美术类专业在哪个校区，是否有独立的卫生间",
        "answer": "1：服从调剂，建档不退；2：可以在艺术类专业之间申转，具体参照我校关于转专业政策的通知（详见https://jwc.njtech.edu.cn/info/1158/5125.htm）；3：我校没有双学位；4：省属高校保研率基本在5%左右；5：本科生都在江浦校区，宿舍有独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招生",
        "question": "我看报考指南和贵校的招生计划上都没有法学专业，今年是不招吗？ 那如果服从调剂，后期可以转到法学专业吗？",
        "answer": "入校后可在大一或大二下学期提出申转。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业",
        "question": "江苏省排名47279是否有机会冲刺贵校电气类和机械类专业",
        "answer": "按照以往情况，电器类专业分数较高，机械类专业可以尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "593分，物化生，报考电气化工程及其自动化录取几率大吗",
        "answer": "我校去年电气工程及其自动化录取最低分598，对应位次3.4万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽文科，史政生538分，排名快一万六，能稳吗? 这个排名法学专业可以进吗？",
        "answer": "具体可参照我校去年在安徽的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-山西考生",
        "question": "老师你好，山西女理科524分，位次34944，有希望报考贵校的制药工程或者计算机科学与技术专业吗？",
        "answer": "具体可参照我校去年在安徽的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-提问",
        "question": "对女生有什么身体或其他要求吗",
        "answer": "符合高考体检要求即可。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业",
        "question": "问下老师新生读行政管理专业，后要转法学或金融学有什么要求，谢谢",
        "answer": "我校转专业政策较为宽松，转出不设门槛，申转成功率接近70%，详见https://jwc.njtech.edu.cn/info/1158/5125.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-色盲",
        "question": "色盲考生如果报考机械专业，但是分数不够会不会被调剂到有色觉需求的专业？如果被调剂到色觉需求的专业会不会被退档？具体有那些专业色盲考生不能报考？",
        "answer": "涉及到颜色反应的专业，我校不建议色盲考生报考，但是如果进档，我校不会因为色盲而对考生做退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-中外合作组内调剂吗",
        "question": "请问报贵校的中外合作项目500专业组在我省招生的4个专业中其中一个，有没有可能被调剂到组内其它专业？如果被调剂，有没有转专业的可能？",
        "answer": "有可能会被调剂的，中外合作办学专业不能申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-请求老师解答",
        "question": "老师您好，贵州高考17000能录取你们的A类化学专业吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在贵州的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏考生",
        "question": "江苏历化政考生560分，省排名14232，请问能否进入贵校法学专业？法学在哪个校区，宿舍为几人寝室？",
        "answer": "具体可参照我校去年在江苏的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询；本科生在江浦校区，宿舍一般为4-5人间。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏考生",
        "question": "江苏物化生580 专业组08 09可投吗",
        "answer": "你好，09专业组希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考贵校预科班时，是否认可民族分",
        "question": "报考贵校预科班时，是否认可民族分",
        "answer": "政策加分情况以生源省份提供的为准，我校不单独做其他要求。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-投档",
        "question": "贵州没有服从调剂选项，如果被调档了，会有推档风险嘛",
        "answer": "一般1：1进档，符合条件不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "（湖南考生）物化地528，位次58817，江苏户籍，有机会冲一下贵校吗？",
        "answer": "具体可参照我校去年在湖南的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏考生物化地569位次5.9万左右，有机会录取专业吗？转专业有那些条件？有保研资格吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在江苏的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询；我校转专业政策较为宽松，转出不设门槛，申转成功率接近70%，详见https://jwc.njtech.edu.cn/info/1158/5125.htm；有保研资格的。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取方式",
        "question": "你好，我想问一下，贵校录取方式是按照专业优先的录取方式还是专业级差的录取方式来录取的？",
        "answer": "分数优先，遵循志愿，我校不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-投档",
        "question": "浙江的投档比是多少 会被退档吗 知识产权在浙江的录取位次一般是多少",
        "answer": "浙江按照专业进行投档，符合条件不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏考生物化地569位次5.9万左右，有机会录取吗？转专业有那些条件？有保研资格吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在江苏的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询；我校转专业政策较为宽松，转出不设门槛，申转成功率接近70%，详见https://jwc.njtech.edu.cn/info/1158/5125.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业大学的药学保研率各有多少",
        "question": "南京工业大学的药学保研率各有多少",
        "answer": "省属院校保研率平均在5%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "广西物理48089名可能被贵校录取吗",
        "answer": "具体可参照我校去年在广西的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-退档",
        "question": "重庆考生无服从调剂，如果进档了，会不会被退档，还是只会有政策性退档（选科不符合）",
        "answer": "重庆按照专业进行投档，符合条件不会做退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-关于中外合作办学",
        "question": "中外合作办学录取后能不能在中外合作专业组里转专业？",
        "answer": "你好，不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问一下，安徽历政地考生559分，10506位次能报考贵校哪些专业呢？",
        "answer": "具体可参照我校去年在安徽的录取情况，可至本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "贵校有专业极差吗",
        "answer": "我校不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取规则",
        "question": "请问贵校提档后，在服从调剂的情况下，会不会再退档？",
        "answer": "普通批次服从调剂进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-贵校退档问题",
        "question": "我是艺术类，如果我投档投上了并且服从调剂，仍会有退档可能吗",
        "answer": "会的，艺术提前批次录满为止"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-体检代码24、25、26",
        "question": "体检代码24、25、26，测控技术会不会限报",
        "answer": "我校不限制报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-电气C2与那个学校中外合作的",
        "question": "电气C2与那个学校中外合作的",
        "answer": "西班牙萨拉戈萨大学"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "河南考生，理科，男，554分，全省排名68000，有望被录取不？",
        "answer": "河南省去年录取最低位次38365，建议放在靠前志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏物化生571有希望报考贵校材料类专业吗",
        "answer": "有机会的，鼓励广大考生报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-特别喜欢南工大",
        "question": "您好，我是山西理科541分，位次27000，想报贵校的材料和化学工程有希望吗？谢谢！",
        "answer": "有希望的，欢迎报考南京工业大学"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-电气自动化历年的分数多少",
        "question": "贵校电气自动化历年的分数多少，今年586分有可能上吗",
        "answer": "具体专业没有具体数据，全年在福建物理类最低录取21000位次"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "广西物化生588位次10529，报考贵校电气工程及其自动化专业稳上吗？",
        "answer": "有一定把握"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-材料类专业",
        "question": "请问报考材料类专业，对眼视力有要求吗？谢谢",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "物化地573有希望就读贵校吗",
        "answer": "鼓励报考"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏美术文科529排名2408可以报吗",
        "question": "江苏美术文科529排名2408可以报吗",
        "answer": "可以的，有机会。前2000名把握比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业",
        "question": "转专业是否有限制条件？有几次机会？是否需要降一级学习？",
        "answer": "一般是大一大二的第二学期，大多数是在大一的第二学期。我校转专业政策宽松，转出不设限制，成功率70%左右。不需要降级学习"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-退档",
        "question": "提档后，专业组满额，服从调剂，符合各项规定，是否会退档？不退档的话，学校如何分配专业？",
        "answer": "普通批次服从调剂进档不退，专业随机调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-历史美术生",
        "question": "老师您好，请问美术历史投档分520，排名3254，机会大吗？",
        "answer": "鼓励报考，2000名之前把握较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-我是江苏省文科574，位次9799的考生",
        "question": "1.贵校哪些学科开设双学位？，选修双学位的要求是什么？2.我想报考贵校的法学，会计，英语，这三个专业有没有保研名额？，这三个专业的保研率是多少？3.以上三个专业能不能转专业？转专业的名额有几个？要求是什么？4.在贵校学习是否存在转换校区？校区从哪里转到哪里？从几年级开始？",
        "answer": "双学位具体会在大一的时候有辅导员通知，选择双学位无限制。同时我校还开设了微专业。微专业旨在围绕某一特定学术领域、研究方向或核心素养，以重组专业课程和开展混合式教学为着力点，通过构建新型跨学科专业组织模式，实施灵活而系统的培养，使学生能够在特定领域具备一定的学术专业素养和...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "1.如果各方面条件均满足 服从调剂是否有退档风险 2.设计类专业有无保研资格 3.若服从调剂是在专业组内调剂还是在院内调剂",
        "answer": "普通批次服从调剂进档不退。设计类专业也有保研名额，保研率5-7%。普通批次在专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "您好，我是江苏的考生，今年高考成绩是562分，文化总分位次：65950 ，打算报该校，请问分数线是否达到，如果达到请问选择哪个专业好些，不会被退档，谢谢。",
        "answer": "服从调剂进档不退，562分建议报考我校09 10 11专业组，同时中外合办3+1的项目录取概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业大学",
        "question": "请问南京物化生566-61605建议报考贵校什么专业",
        "answer": "建议报考我校09 10 11专业组，有机会录取。也可以考虑中外合作办学3+1项目"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-投档比",
        "question": "请问贵校在江苏的投放率是多少，568能报吗",
        "answer": "调档比不超过105%，568可以考虑一下中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-日语生",
        "question": "贵校有没有学日语的地方，或者自己学，用日语当外语考试过级？学日语的可不可以保研？",
        "answer": "我校不开设日语通识课。可以保研但是对cet4英语成绩有一定要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "请问江苏物化地588分报电气工程有希望吗？",
        "answer": "您可以冲一冲，对电气工程感兴趣的话也可以了解一下我校12专业组的电气工程及其自动化（中外合作办学）"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "福建物化生省排2w2能录取本校的什么专业",
        "answer": "专业满足度可能不是特别高，建议考虑与化学相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "您好，请问江西省物化生18476名能录取贵校？",
        "answer": "去年江西省最低位次19000，今年来看有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-中外合作",
        "question": "请问一下，江苏考生539分，位次94704，报考贵校中外合作13专业组制药工程有希望吗？另外，中外合作13专业组可以在组内申请转专业吗？比如，从土木工程转入制药工程。",
        "answer": "建议您可以冲一冲。中外合办的专业不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-投档比",
        "question": "山东省考生的投档比是多少",
        "answer": "1:1提档，不超过105%"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-山东考生",
        "question": "山东考生分数542，位次89278，服从调剂，能冲击贵校车辆工程专业吗",
        "answer": "建议放在靠前志愿冲一冲，普通批次服从调剂我校承诺进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "湖南物化地528，位次58640，差去年最低录取19分 有机会冲一下吗？，夸克提示概率只有20% 想冲一下谢谢",
        "answer": "江苏省外每年情况波动比较大，建议放在靠前志愿顺序冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取调档问题",
        "question": "老师您好，吉林考生化学方向，考分541，位次16579~16763，服从调剂，想报考化工专业，学校调阅考生档案的比例原则上控制在105%以内，那如果计划招收50人，按照105%调档是调档52人还是53人呢？如果全部服从调剂，多的3人是否会都考虑招收？",
        "answer": "服从调剂进档不退。一般情况下按照1:1的比例进行提档。最低投档分的考生会根据考生语文+数学成绩排名进行提档，若相同则继续按照单科成绩进行排名"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "贵校法学对安徽是否招生",
        "answer": "您好，我校的法学专业今年在安徽没有招生计划数"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-投档比",
        "question": "今年在云南省的投档比是多少",
        "answer": "不超过1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-山西考生理科524",
        "question": "位次34944 能上贵校吗？谢谢",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "533，省排名三万出头，请问有机会报考贵校吗",
        "answer": "建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-贵校合作办学的录取录取分数线预估多少？",
        "question": "老师，你好，江苏考生，物生地，573分/排位54264，请问可以就读贵校中外合作办学的3+1的项目吗？谢谢",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业大学",
        "question": "江苏584名次43563，法学录取概率大吗，学校转专业政策？",
        "answer": "可以报考，我校不设转出门槛，转专业政策较为宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "云南 女 文科 557 位次11922 能录法学吗？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生557分，位次8067左右有机会上贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏物生地583分报考工业工程专业可以报吗",
        "answer": "可以报考尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "福建一万四能被电子信息或电气录取吗",
        "answer": "可以查询南京工业大学招办小程序对应往年一分一段位次。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "广西纯理548 排名2万6千多 报贵校电气工程及其自动化专业希望大吗",
        "answer": "可以报考冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏美术考生历史类总分544，省排名1341，能上贵校吗？",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-美术历史",
        "question": "请问江苏美术历史综合分512，排名4251，报考贵校是否有希望？是否有限制？",
        "answer": "希望不大，无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业大学",
        "question": "老师您好！我们是河南理科男生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-请问贵校有专业极差吗",
        "question": "老师好，我是四川理科考生602，24964位，想冲一下贵校的计算机，想问一下有没有专业极差",
        "answer": "不设级差"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "甘肃541位次18165可能被贵校的化学专业录取吗",
        "answer": "有希望，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-志愿填报",
        "question": "贵州文科558，排名5985，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "贵校在重庆的投档比是多少？ 在重庆没有服从调剂选项，如果被贵校提档后，身体等其他条件都满足的情况下会被退档吗？",
        "answer": "不超过1：1.05，我校进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏物理五万名",
        "question": "贵校提档以后服从调剂的情况下是不会退档吗",
        "answer": "我校承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-食宿条件",
        "question": "宿舍情况？几人间？独立卫浴还是公共卫浴？以及相关基础设施？ 食堂情况？几个？哪些菜肴？",
        "answer": "4-6人间，独立卫浴，8-9个食堂，有特色民族餐厅"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业政策",
        "question": "需不需要参加相应考试和面试？会不会看绩点和高考成绩？转专业是在全校选择还是部分专业？或者院系内调整？",
        "answer": "我校转专业不设转出门槛，转专业与高考成绩无关。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-退档问题",
        "question": "老师您好！江苏考生史地政561，可以报考会计学专业吗？把握性有多大？另外，如果选择了服从调剂，还会退档吗？贵校是实行进档不退吗？",
        "answer": "我校承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏史政地564能上吗",
        "question": "偏向法学，知识产权江苏招生吗",
        "answer": "知识产权在江苏招生，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招生",
        "question": "老师请问宁夏考生9400位，有望录取吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-安徽历史方向17105能报贵校吗",
        "question": "安徽历史方向17105能报贵校吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏，物化地，594，报考08专业组，希望大吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-化学 工程与工艺",
        "question": "2021-22年该专业在山西录取的最高分和最低分以及位次，理科518，位次37899有机会吗？",
        "answer": "南京工业大学招办小程序对应往年一分一段表查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-美术历史",
        "question": "请问美术历史综合分512，排名4251，报考贵校是否有希望？是否有限制？",
        "answer": "未说明省份。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏考生",
        "question": "江苏考生选科物化政 位次39950有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-福建理科579，排名&middot;24655有机会被贵校录取吗？",
        "question": "有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "分数512，位次43995，服从调剂的话，有希望录取贵校吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-历史建筑保护工程",
        "question": "请问新疆文科 1800 位次能进历史建筑保护工程吗",
        "answer": "有希望录取本校。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽物化政555 排名59566 冲刺贵校有希望吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-上海理科483分，位次23814",
        "question": "老师你好，上海理科483分，位次23814，建议报考哪些专业比较有把握被录取？",
        "answer": "建议冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-地方专项、进档",
        "question": "您好！我是南京考生542位次89636，请问报贵校有希望吗？服从调剂满了没录到会退档吗？还有我们通过了农村专项审核，报贵校专项有希望吗？",
        "answer": "我校承诺进档不退。该分数可以考虑我校中外合办。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-北京物化573分报考本校哪些专业可以录取",
        "question": "北京物化573分报考本校哪些专业可以录取",
        "answer": "录取希望较大，专业满足度中等。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-南京工业大学",
        "question": "老师您好！我们是河南理科考生475分，位次190019.可以报贵校吗？能报什么专业呢？谢谢老师！老师辛苦您了！",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取相关",
        "question": "老师您好，山西生544分（位次25827）仅选择药学类，希望大吗？谢谢老师。",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "湖北考生，分数560，位次在7323-7508，请问能报考贵校的会计专业吗",
        "answer": "可以冲一冲会计专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-我是江西省的物化考生，我的分数是544，排名在4.1万左右",
        "question": "请问可以报考该院校的专业，能被该校录取",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-填报志愿",
        "question": "您好,安徽省考生历政生564分排名9277可以被贵校录取吗，能报什么专业",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业",
        "question": "云南省在贵校有没有专业极差",
        "answer": "我校不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业",
        "question": "云南省有没有专业极差",
        "answer": "我校不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年知识产权专业招生有无附加要求？比如单科成绩、政审要求、体检要求等等，谢谢老师",
        "answer": "无限制。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "云南理科553考入本校的可能性大吗？",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-入学",
        "question": "进行开学考试吗",
        "answer": "无。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问老师，宁夏考生9400位，有希望提档吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江西省15130,590，录取希望大吗",
        "question": "如果服从调剂，大一转专业，计算机、电子信息专业接受专业转入吗",
        "answer": "我校转专业转出不设门槛。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-中外合作",
        "question": "老师，12专业组的中外合作是4+0吗？学费26400每年，一般还有其他费用吗？比如孩子是不是要补习英语之类的，英文教学的课目多吗？孩子英文120分左右，会不会听不懂英文教学？",
        "answer": "除学费外，需要住宿费和日常生活费。我校设置了基础的英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取南京工业大学",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理再选政治地理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏理科580排名47278 可以报工业工程",
        "question": "可以报什么工科",
        "answer": "可以结合我校专业组进行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业",
        "question": "老师，转专业的具体要求是什么，例如学要考到专业前几名；是所有专业符合条件即可转还是有限制的，例如环境科学可以转机械工程或制药工程吗",
        "answer": "我校不设转出门槛，每年政策不同，但成功率很高。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-志愿服从调剂，提档后会被退档吗？",
        "question": "您好，江苏文科报考贵校，志愿服从调剂，提档后会被退档吗？",
        "answer": "我校承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏理科586分，排名4.1万。想报考08专业组，想知道机会大不大",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏考生",
        "question": "请问江苏 物化地545可以报吗",
        "answer": "可以考虑我校中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-国家专项",
        "question": "贵校国家专项车辆制造 自动化 计算机科学及技术在河南能降多少分",
        "answer": "南京工业大学招办小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏报考",
        "question": "您好，江苏，物化地 594/35000，贵校08专业组，计算机、人工智能/电子方向录取概率大吗？",
        "answer": "很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询",
        "question": "请问贵校 工科类 环境与材料类女生占比有多少人？是几个人一个宿舍呢？开学有没有选拔考试？麻烦了谢谢",
        "answer": "7：3 ，正常4-6人间，没有考试"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽文科525分 位次20249 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏物化地考生 587分，省排40817，请问报考贵校08专业组能录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲08专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业政策",
        "question": "转专业有哪些要求",
        "answer": "我校转专业不设转出门槛，政策较为宽松。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-保研",
        "question": "想咨询一下工科专业的保研资格和保研率",
        "answer": "专业排名前百分之五左右。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招生计划",
        "question": "投档比多少？是分数优先吗？是否有专业只招该专业志愿的考生",
        "answer": "1：1.05，分数优先。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "老师您好，文科考生，555分，排12555，想报贵校的英语专业，有希望吗？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏物化生574",
        "question": "想学计算机，多少把我",
        "answer": "希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-调档比例",
        "question": "调档比例原则上控制在105%以内，是不是存在政策性退档风险，进档且服从调剂，贵校能承诺进档不退吗？比如进档后，不能录取专业组内任何一个专业，会退档吗？",
        "answer": "我校承诺进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏文科570 排名1.1 会计能稳上吗",
        "question": "报考",
        "answer": "专业满意度较大，选到满意专业可能性大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽历史类535 位次136800有机会录取贵校法学专业吗",
        "answer": "去年专业组最低录取位次2.5w左右"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-往年录取专业及分数",
        "question": "想查看一下往年录取专业及分数。",
        "answer": "去年理工专业组最低位次4.1w左右"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-电气工程及其自动化专业咨询",
        "question": "男理化生，高考609，23502位次，报考贵校电气工程及其自动化专业有希望吗，贵校该的专业有博士点或硕士点吗",
        "answer": "专业满意度大，可选择专业较多，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "同分考生按什么顺序投档",
        "answer": "语数英分数高低"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏物化生567分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "宁夏理工478，排名7170，能报考贵校的建筑学吗？",
        "answer": "去年专业组最低位次在7500左右，建议填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "河南579，位次40000’有多大概率录取",
        "answer": "录取几率较小，去年录取最低位次3.8w左右"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-艺术生",
        "question": "综合分510位次四千五百多，能被贵校录取吗",
        "answer": "录取可能较小，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询",
        "question": "请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "机会较小，专业满意度差"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询报考",
        "question": "江苏物化生590分，能不能报考111006专业组？",
        "answer": "录取把握大，可选择专业数量多"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "物化政564分，江苏省排名63763，女生可以报考吗",
        "answer": "录取可能偏小，建议考虑中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "老师，哪些专业对视力有要求？",
        "answer": "我校专业均不对视力做要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏史政生561分，报贵校法学有希望吗",
        "answer": "录取把握较大，建议填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "question": "新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏物化地考生 582分，省排45390，请问有机会攻读贵校吗？",
        "answer": "建议报考05 07 09 10 11专业组，专业满意度较高"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "江苏史政地569排名11303，今年文科有好几个专业都缩招了，如果法学上不了，知识产权上的概率怎么样？",
        "answer": "录取可能性很大，专业满意度高"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏史政地564报考本校哪些专业可以录取",
        "question": "江苏史政地564报考本校哪些专业可以录取",
        "answer": "02专业组，专业满意度较高，可选择的专业数量多"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-中外合作",
        "question": "老师，12专业组，是不是4年都在国内上学，对于学生有没有特殊要求，课程是否是全英文教学？苏州物化生578分，50217，可以录取吗？",
        "answer": "4+0可以4年都在国内上学"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "老师，苏州物化生578分，50217，报考08-09专业组，录取概率有多大？",
        "answer": "录取把握大，专业满意度高，可优先选择感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问江苏物理科目方向考了578分，位次在49219，有999位同分，能上南京工业大学的哪些好专业？（目前心仪的专业是自动化和电气及其自动化",
        "answer": "专业满意度不高，建议考虑中外合作办学电气4+0"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "你好，浙江考生政史地组合，排名大概三万六千左右，有希望报考法学吗？因为没有找到学校往年录取情况",
        "answer": "去年的分数线大概在633，可以考虑冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问江西534，位次51000有机会被贵校吗",
        "answer": "录取可能性较低"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "你好 安徽历史类538位次16028 有机会填报金融学专业吗",
        "answer": "去年专业组最低位次2.4w，建议冲一冲，录取可能性大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江西理科551分有没有希望被录取？",
        "question": "江西理科551分有没有希望被录取？",
        "answer": "去年最低位次1.9w"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏物理美术512有希望录取吗",
        "question": "江苏物理美术512有希望录取吗",
        "answer": "前200名考生的录取把握较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "你好，山东排名50115，总分569，想报考本校的工商管理，录取的可能性大吗？",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-上海考生515分物化地，排位15734",
        "question": "您好，想报考贵校的机械或材料类，是否有机会录取，谢谢",
        "answer": "有录取几率，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，江苏纯理574，能报考贵校吗？有哪些专业可以考虑的·",
        "answer": "建议考虑05 07 09 10 11专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "您好，我想请问一下云南理科生523分省排名36995~37423有机会进入贵校吗？",
        "answer": "建议冲一冲，服从调剂我校承诺进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽新高考物生政排名36462，有希望录取贵校工程管理 工业工程吗",
        "answer": "录取机会不大，建议冲一冲，我校承诺服从调剂进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-志愿",
        "question": "老师您好!请问调剂是在一个专业组里调剂吗？还是在所有专业里？",
        "answer": "专业组调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-志愿",
        "question": "老师，请问如何看贵校的专业组区分?",
        "answer": "登陆南京工业大学本科招生网"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "您好，云南考生528分，位次39535，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "建议冲一冲，服从调剂进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "天津考生语文113，数学113，英语109，我看去年的录取统计资料有单科成绩要求，今年这个单科成绩能报吗？求回答",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "主三科是有要求吗",
        "answer": "去年有要求"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "安徽文科23758名515分能被贵校录取吗",
        "answer": "专业满意度较大，录取可能大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-历史类512排名24000多可以冲吗",
        "question": "安徽",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "黑龙江考生分数555，位次18524，能冲还是稳",
        "answer": "比较稳，可以优先选择自己喜欢专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问安徽历史类美术生综合分503，排名4349，有机会上吗",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问广西理科位次25500录取希望大吗，能报什么专业",
        "answer": "录取希望较大，建议05，07，09，10，11专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-陕西考生文科535分，4908名能否进入会计学专业",
        "question": "陕西考生文科535分，4908名能否进入会计学专业",
        "answer": "录取可能较大，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业咨询",
        "question": "四川考生理科587，省排名35537，有什么专业推荐？",
        "answer": "建议05，07，09，10，11专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "陕西理科考生527，位次31450能被录取吗",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-体检",
        "question": "紫色单色不能认，可以报考本校应用物理学吗",
        "answer": "我校对视力不设限制"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业",
        "question": "老师请解答一下，学校可以转专业吗？可以转的话转专业有什么限制和要求吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "您好 辽宁物理类考生 581分 20437名 就读贵校化学专业概率大吗 感谢解答",
        "answer": "录取可能性较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "福建考生，选科物化生，总分567，能否填报贵校，有何专业推荐",
        "answer": "建议05，07，09，10，11专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-住宿",
        "question": "请问宿舍配备有空调吗？多为几人间，可以有价位选择吗？是上床下桌吗？宿舍有热水吗?热水空调是免费的吗?",
        "answer": "配备"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询",
        "question": "山西理科518，位次37899，可以上化学工程与工艺、制药工程、药学吗？药学是否第一年在山西招生，以及往年录取最高分和最低分在哪看，贵校保研率为多少？",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业",
        "question": "583可以报考贵校新能源类专业吗",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考专业录取",
        "question": "四川考生603分，24323名有机会报考贵校化学工程与工艺专业吗",
        "answer": "建议冲一冲，服从调剂进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "question": "安徽历政地组合，520分，21910名，可以报哪些专业",
        "answer": "02专业组，专业满意度较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽考生全省排名38850，分数580，有几率被录取吗",
        "answer": "希望比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业",
        "question": "语言类专业对高考外语成绩有具体要求吗？",
        "answer": "无。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招生",
        "question": "吉林469省排34000有机会报咱学校嘛",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-艺术类录取咨询",
        "question": "老师您好想问下河北艺术生综合分536 位次1697能否被贵校录取",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽文科位次22350可以报考吗建议哪些专业",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-加分",
        "question": "请问贵校承认云南的边疆照顾分吗",
        "answer": "我校承认政策加分。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "你好，我是云南考生 理科，排名19351想报考贵校的材料类专业，和轻化工程专业可以吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "云南文科572分，名次7991，报贵校有希望吗？如果有的话什么专业可能性更大，谢谢",
        "answer": "可以报考尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "陕西理科考生位次28046报考贵校计算机类专业有望录取吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-重庆在该校的投档比",
        "question": "重庆在该校的投档比",
        "answer": "不超过1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-招生",
        "question": "老师好，河南理科585能选哪个专业",
        "answer": "可以查询南京工业大学招办小程序。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询",
        "question": "云南省理科全省排名29951可以冲进贵校吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "老师，河南考生，理科569，你能否报贵校？有什么推荐？",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-福建考生",
        "question": "请问物化生省排29960，可以冲贵校吗？",
        "answer": "可以查询南京工业大学招办对应往年位次参考"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "新疆单列理科，位次6757，能否被贵校录取，有什么专业推荐吗",
        "answer": "希望很大。专业满足度高。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "请问湖南物化生组合547分能上贵校的电子信息工程专业吗",
        "answer": "请查询南京工业大学招办小程序往年分数，对应位次参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "天津考生选科物化地，报考贵校有望录取吗",
        "answer": "请问你高考成绩？"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "老师好，广西文科史政地555位次5544有机会录取吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取咨询",
        "question": "老师您好，想请问四川理科579可以报考贵校吗",
        "answer": "请查询南京工业大学招办往年分数，对应位次参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-老师好，江苏文科史政生565分位次12573可以报贵校吗？",
        "question": "能否录取",
        "answer": "欢迎报考 专业满足度高"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江西考生573，排名23717",
        "question": "请问可以报贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-法学",
        "question": "南京工业大学的学科评级多少为啥网上没有",
        "answer": "可查询南京工业大学本科招生网。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "云南省理科全省排名29951有机会冲进贵校吗🥲",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-高考理工501省排名134379",
        "question": "有几率考上本校吗？",
        "answer": "不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏物化地",
        "question": "江苏物化地562分 6.6万名 录取几率大吗",
        "answer": "可以放在靠前的志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-诚恳发问",
        "question": "老师，我是云南文科560的考生，我能录取贵校的可能性大吗？且想问一下贵校的投档比，谢谢",
        "answer": "我校2023年在云南普通批文科录取最低分535，对应为此1.2万名左右。供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-专业录取",
        "question": "会计学今年录到多少名",
        "answer": "您好，各专业2023年录取分数线可至我校本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-能否报考",
        "question": "江苏物化地，总分587，位次40871，想学化学、材料、或与之相的专业，麻烦老师推荐那个专业，有希望录取！谢谢！",
        "answer": "可关注我校05、07、09、10、11专业组，把握较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-转专业",
        "question": "老师，您好！我想咨询一下，如被贵校文科专业录取以后可以转理科或工科专业吗？如果可以，有没有条件限制？具体条件是什么？",
        "answer": "文科专业转入理科专业是有通道的，具体可关注我校教务处发布的关于转专业政策的最新通知。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏文科548能进最低投档分吗",
        "answer": "可以将志愿放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考",
        "question": "老师！四川理599，26700，报考贵校计算机科学与技术的录取几率大嘛？ 服从调剂后会被退档嘛？ 投档比是多少？",
        "answer": "我校2023年在四川普通批录取最低分568，对应位次41150。供参考！计算机科学与技术录取最低分为597，供参考！服从调剂进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "广西578分 13998名 想报考贵校电气及其自动化 这个分数冲还是稳",
        "answer": "我校2023年在广西普通批次录取最低分位次为2.9万名，电气工程及其自动化录取最低分为564分，仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-法学",
        "question": "云南文科551有希望吗",
        "answer": "我校2023年在云南普通批次文史类录取最低分535，对应位次12207。供您参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取咨询",
        "question": "江苏物化生559分可以报考贵校哪些专业?",
        "answer": "可以关注我校3+1中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-老师，福建位次35201，559理科有希望报咱校工业工程？",
        "question": "老师，福建位次35201，559理科有希望报咱校工业工程或自动化吗，谢谢",
        "answer": "你好，福建普通批次2023年录取最低分位次为2.4万名，相关专业及分数线可至我校本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "安徽理科省排名39739，报该学校希望大不大",
        "answer": "我校2023年在江苏普通批理科录取最低分577，对应位次25923。供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-新高考咨询",
        "question": "安徽新高考物理组合，物化生，总分598，省排名26580，能报考贵校的电气等工科吗",
        "answer": "我校在安徽普通批理工录取最低分为577，对应位次25923。2023年电气工程及其自动化录取最低分584，供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏省美术类投档分533排名2093",
        "answer": "江苏艺术历史类考生排名2000名以内把握较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "请问贵州考生总分528排名35000多能上贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在贵州普通批理科录取最低分506，对应位次27237。供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-高考报考咨询",
        "question": "请问安徽今年新高考，选科组合为物化生，总分562分，省排名53091，报考贵校工科专业希望大吗",
        "answer": "我校2023年在安徽普通批录取最低分577，对应为此25923。供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-甘肃",
        "question": "甘肃考生物理排名15560能报考贵校的机械类吗",
        "answer": "我校2023年在甘肃普通批录取最低分478，对应为此18551。供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-福建省排名22292能上电气工程及其自动化吗",
        "question": "无",
        "answer": "你好，我校2023年在福建普通批录取最低分562，对应为此24000名左右。供参考！各专业录取分数线可至我校本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-能否考入贵校？",
        "question": "2024年江苏高考579分如果能被录取，有哪些专业适合我？我选择物化政",
        "answer": "可关注我校05、07、09、10、11专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-咨询",
        "question": "老师，江苏考生，男生，物化生，576分有希望报贵校吗",
        "answer": "可以关注我校05、07、09、10、11专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "您好 云南文科 562 有希望进贵校英语或者日语专业吗",
        "answer": "你好！我校2023年在云南普通批录取最低分509，对应为此35046。供参考！具体专业的录取分数线可至我校本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校开设的外语公共课为英语。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-江苏，物化生，排名44000",
        "question": "想报考贵校的工业工程或者化学工程与工艺，请问这两个专业可以报吗",
        "answer": "可参照2023年对应专业的录取分数线，可至我校本科招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏南通文科考生，分数为568，省排11624，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-报考咨询",
        "question": "老师您好！江苏选科物化生576分今年可以冲击贵校吗",
        "answer": "可以关注我校05、07、09、10、11专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "江苏文科562分，排名13579，报城乡规划，风景园林，和历史建筑保护工程有希望吗？或者其他专业",
        "answer": "历史类考生1.6万名以内报考我校希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-陕西计算机类专业组都有什么专业",
        "question": "陕西",
        "answer": "计算机科学与技术"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-陕西考生只填计科 服从调剂 分不够会调剂到别的专业还是退档滑",
        "question": "陕西考生",
        "answer": "优先调剂到组内别的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-考研问题",
        "question": "请问下哪些专业可以考研和考博",
        "answer": "关注南京工业大学官网，机构设置-学院 即可查询各个学院的详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-中外合作",
        "question": "中外合作的机械工程专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-录取",
        "question": "您好，云南理科位次28555有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-贵校的硕博情况",
        "question": "1，保研率 2，保研方向 3，各专业博导人数",
        "answer": "不同学院保研率不一样，以材料科学与工程学院为例，保研率大概是10%左右。获得推免资格的学生去往的院校不同，包括很多985、211高校。学校设有11个学部，28个学院，各类学生4万余人。涵盖工、理、管、经、文、法、医、艺、教9个学科，拥有国家一级重点学科1个，博士后科研流动站9个，一级学科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-学科评估",
        "question": "大数据科学与数据技术在离校的学科评估等级",
        "answer": "2024年泰晤士高等教育中国学科评级正式揭晓，我校19个学科上榜，其中7个学科获评A类等级，分别是化学工程与技术（A）、力学（A）、材料科学与工程（A-）、动力工程及工程热物理（A-）、机械工程（A-）、化学（A-）、和测绘科学与技术（A-），同比去年新增2个A类学科；9个学科获评B类等级学科；...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-关于日语的问题",
        "question": "请问一下老师，我外语学的是日语可以报考贵校吗？另外入校后外语学科能否用日语毕业？是不是一定要学英语？",
        "answer": "我校对高考外语语种不做限制，但是学校开设的外语公共课为英语（外语类专业除外）；按照目前政策，可以用日语的相关等级考试替换大学英语四级。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-化学专业就业问题以及往年分数",
        "question": "化学专业就业问题，以及往年分数，中外合作分数要求，学费",
        "answer": "就业情况请关注我校就业网站（https://njtech.91job.org.cn/）或化学与分子工程学院网站（南京工业大学化学与分子工程学院 (njtech.edu.cn)）；各专业往年录取分数可至我校本科招生网或“南京工业大学招办”微信小程序查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南京工业大学",
        "title": "南京工业大学-少民预科",
        "question": "请问贵校的少数民族预科班，少数民族的范围是什么？预科班的专业如何分配或选择？",
        "answer": "我校设有少数民族预科班，具体专业及计划近期将在学校本科生招生网发布。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-你好",
        "question": "江西理科306可以报考吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-河南理科",
        "question": "老师好！请问河南理科320可以报考贵校吗？什么专业均接受【包括中外合作】且服从调剂",
        "answer": "可以报考我校，我校在河南所有专业均为普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-录取",
        "question": "有在福建招生吗？福建文科女生296，排名53378，有机会被贵校录取吗？可服从调剂",
        "answer": "不好意思，我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-理科346分，能不能报你院校",
        "question": "江苏男生346分，能不能报你院校谢谢",
        "answer": "可以的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-宿舍",
        "question": "几人间，是否是上床下桌，是否有早操，是否有早晚自习",
        "answer": "学校有四人间和六人间，上床下桌，早上有跑操，每周两次晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省，理科，362，能否报贵校",
        "answer": "可以的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-报考",
        "question": "你好 ，浙江文科347，有希望进入贵校吗？谢谢！",
        "answer": "有的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-安徽理科336能有机会上贵校嘛",
        "question": "安徽理科336可以上嘛，老师",
        "answer": "有机会的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-现代殡葬服务",
        "question": "贵校现代殡葬服务专业，陕西文科男生317分上这个专业的可能大吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校现代殡葬技术与管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽物理类317分能被会计专业录取吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "硅湖职业技术学院",
        "title": "硅湖职业技术学院-招生",
        "question": "贵校招生殡葬专业学生吗，分数304录取概率大吗？",
        "answer": "我校有现代殡葬技术与管理专业，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江苏安全技术职业学院",
        "title": "江苏安全技术职业学院-报考",
        "question": "您好 河北理科402可以报考贵校电梯工程技术吗",
        "answer": "你好！欢迎报考国家公办高校--江苏安全技术职业学院！ 去年分数可以参考，详见网页 https://zsb.jscst.edu.cn/33/df/c776a78815/page.htm。咨询电话：0516-87815025、87815580"
    },
    {
        "schoolName": "江苏安全技术职业学院",
        "title": "江苏安全技术职业学院-河南文科美术生，文化课277，专业课183是否有机会",
        "question": "是否有机会录取到您校的数字媒体设计专业？",
        "answer": "你好！分数可以报考。欢迎报考国家公办高校--江苏安全技术职业学院！ 去年分数可以参考，详见网页 https://zsb.jscst.edu.cn/33/df/c776a78815/page.htm。咨询电话：0516-87815025、87815580 专业简介和学习内容可以详阅https://zsb.jscst.edu.cn/388/list.htm"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-上海财经大学浙江学院",
        "question": "老师，江苏考生物化生500分，省排名143834，报考贵校软件工程录取概率大吗？服从调剂会被退档吗？入学后是否可以转专业？",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931，可以看一下相关专业，调剂以江苏省的高考录取形式为主，入学后可以转专业，但具体名额，报名情况需要等入学后才知道。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-考研",
        "question": "贵校考研率是多少？是否支持双学位？",
        "answer": "考生你好，我校无双学位辅修。考研率逐年递增，主要看个人学习情况。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "安徽物理类488位次142830哪些专业有希望",
        "answer": "去年我校在安徽招生最低录取分是440，位次号是151212，可以报考我们学校哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-上海财经大学浙江学院",
        "question": "江苏考生理生地481分，排名166,000名。可以报考该校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "安徽考生489 排名14万1能有机会报考贵院校吗？",
        "answer": "去年我校在安徽招生最低录取分是440，位次号是151212，可以报考我们学校哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-陕西文科，如果服从调剂，是否仅限于在陕招生的两个专业内调剂。",
        "question": "贵校在陕西文科招金融学和财务管理专业，如果服从调剂，是不是只能在这两个专业中调剂，不会被调剂到其他未在陕招生的专业。",
        "answer": "对的，不会调剂到我校在陕西无招生计划的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-上海,化学生物地理,428分,47000多名",
        "question": "请问贵校注册会计师方向和普通会计专业有什么区别,是学杂费书本费更贵吗.录取有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在上海招生最低录取分为426分，位次号为36906。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "浙江省平行志愿是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江 498 位次 171596 有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 有望报考贵校哪个专业",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "转专业需要看入学报道情况，已录取未报到的名额会开放为转专业名额，要看转专业申请人数。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "你好，浙江文科523，位次142635，报贵校创业管理有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086，分数是525"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-转专业",
        "question": "想知道贵校在转专业方面的政策",
        "answer": "转专业需要看入学报道情况，已录取未报到的名额会开放为转专业名额，要看转专业申请人数。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "question": "江苏-物化地474，174680女生，有机会录取吗？会退档吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-考研",
        "question": "贵校考研率是多少？是否支持修双学位？转专业的名额和要求如何？",
        "answer": "考生你好，我校无双学位辅修。转专业需要看入学报道情况，已录取未报到的名额会开放为转专业名额，要看转专业申请人数。考研率逐年递增，主要看个人学习情况。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-招生",
        "question": "江苏考生物生地478有望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931，可以看一下自己的位次号与去年的差别。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-学校",
        "question": "请问贵校转设会变成公办学校还是停办或者变专？",
        "answer": "具体政策还未下发，以浙江省政策下发内容为准哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "浙江考生文科分数536排名127137有机会被贵校录取吗，有什么专业可以报名",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。可以看一下创业管理、金融学、保险学等，具体专业可以去我校招生网上查看招生指南。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，创业管理，跨境电子商务，会展经济与管理，国际经济与贸易，稳吗，第一学期学的课程和会计学一样吗,贵校转专业政策如何",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086，创业管理专业。每个专业课程都不一样的哦，转专业是有名额就可以报名的，具体要看新生报道情况。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-上海财经大学浙江学院报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "去年我校在安徽招生最低录取分是440，位次号是151212。可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "安徽考生489 排名14万1能有机会报考贵院校吗？",
        "answer": "去年我校在安徽招生最低录取分是440，位次号是151212，可以报考我们学校哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取咨询",
        "question": "上海考生，男生，选科为政治，历史，化学，分数为425分，想报贵校的会计学，财务管理，经济学和投资学专业，请问有望被录取吗？若可被录取，是否会被调剂到其他专业？",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在上海招生非选考物理类最低分是412，位次号39601。具体专业录取分数可以去我校招生网上进行查看。录取不会被调剂，如果调剂是上海那边组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，2024浙江高考 531分 排名133238 科目为政历地，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086，创业管理专业。具体专业选择可以看一下我校招生网。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-招生",
        "question": "河南考生理科482报跨境电子商务可以吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考一下去年我校在河南招生理科跨境电子商务专业最低分是465，位次号是214176，参考一下自己的位次号与去年的对比哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考",
        "question": "你好，广东物理类考生474 19w位次报考录取概率大吗？",
        "answer": "广东去年最低录取位次号是160616，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "浙江考生政史生545有可能被会计学录取吗",
        "answer": "你好，去年浙江会计学最低是542，位次号是115235，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江考生529分，位次135932，有机会录取吗",
        "question": "浙江考生529分，位次135932，有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报读贵校有机会录取吗？",
        "question": "您好，湖北武汉女生，物生地482分，请问报考贵校有机会录取吗？有适合的专业吗？谢谢。",
        "answer": "考生你好，我校在湖北去年最低录取位次号是95249，分数是476，专业有会计学（注册会计方向）、国际经济与贸易，可以考虑对比一下自己的位次号。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-2024江西高考文科",
        "question": "492上会计学",
        "answer": "考生你好，可以参考我们去年在江西省文科招生最低录取分为499，位次号为32951。会计学是504，位次号是29841."
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-江苏招生",
        "question": "您好：江苏物化生，分数472，排名176813，可以报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "浙江考生文科，544排名118399，有机会上贵校吗",
        "answer": "可以报考去年位次号12w左右的哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-志愿",
        "question": "安徽考生物化地499",
        "answer": "考生你好，去年我校在安徽招生最低录取分是440，位次号是151212，可以报考我们学校哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-提问",
        "question": "天津考生历政地498分报考贵校的可能性大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在天津招生最低录取分是503，位次号36534"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-河南理科466分，位次205000，",
        "question": "河南理科466分，位次205000，会计专业有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以参考去年会计学（注册会计）方向在河南招生最低分是470，位次号是204468，财务管理在河南招生最低录取分是462，位次号219911"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "云南理科考生433分95288位次能录上吗？可以填报哪些专业",
        "answer": "考生你好，去年我校在云南招生理科最低录取分是420分，位次号是91495，专业是工商管理。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考咨询",
        "question": "2024年上海女生史地政，418分可以报考贵校吗？机会大吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在上海招生非选考物理类最低分是412，位次号39601。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "浙江考生政史地 545 位次 116596 有机会录取会计类专业吗？",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省招生会计学最低分是542，位次号115235，会计学（注册会计）550，位次号107082，会计学（国际会计ACCA）541，位次号116570，财务管理538，位次号120141，可以考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江省位次142841有什么专业可以试试吗？",
        "question": "！!!!!!",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考指南",
        "question": "贵校今年的会计专业面对贵州有招生计划吗",
        "answer": "我校今年在贵州有招生计划，历史类共32人，物理类共63人，详情可以点击我校招生网在招生计划内有详细专业人数，会计相关专业有部分招生哦。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-你好",
        "question": "浙江考生物化技536分，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，可以看一下位次号与去年的对比，我校去年在浙江省招生最低位次号是135086"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在福建招生最低分是464，位次号是78571"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "浙江544报会计专业希望大不大",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省招生会计学最低分是542，位次号115235，会计学（注册会计）550，位次号107082，会计学（国际会计ACCA）541，位次号116570，财务管理538，位次号120141"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "浙江政史技524位次141327有希望被录取吗，有哪些专业能选",
        "answer": "考生你好，我校去年在浙江省最低招生分数为525，位次号为135086"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问上海财经大学浙江学院在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "考生你好，我校去年在贵州文史类招生最低录取分是477，位次号是42058，具体对贵州的招生专业可以在我校招生网看今年省外招生计划里详细专业人数。投档比1:1.05."
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考要求",
        "question": "请问一下贵州考生文史类472位次29281报考贵校财会类专业有希望吗，该专业又是否有单科分数要求，或者口语要求",
        "answer": "考生你好，我校去年在贵州文史类招生最低录取分是477，位次号是42058。注册会计方向最低录取495，国际会计ACCA方向最低484。我校无单科成绩要求，但国际会计ACCA方向专业课为全英文授课，对外语水平有一定的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考咨询",
        "question": "老师，请问四川考生理科成绩466分，位次184656名，可以报考贵校的财务相关本科专业吗，谢谢。",
        "answer": "考生你好，我校在四川招生理科最低分是443，位次号178046，专业是市场营销。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-浙江考生",
        "question": "537分 政史地生，有望报考贵校的市场营销专业吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年在浙江省招生市场营销专业最低分是532，位次号为126377"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-河南录取",
        "question": "河南文科464全省排名65531 ，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在河南文科招生最低录取分为506，位次号为55694."
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-江苏物理排名122991可能吗",
        "question": "江苏物理排名122991可能吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "你好 浙江物化政分501位次167639 有机会报考贵校的专业吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江政史地532分位次号132213录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在浙江省内最低录取位次号是135086。可以看一下创业管理专业和软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-期待您的回复谢谢",
        "question": "老师您好，单独考试466分可以报考贵校财务管理的专业吗？",
        "answer": "考生你好，可以看一下自己的位次号，去年我校单独考试招生财务管理专业位次在150左右。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-报考",
        "question": "请问河南文科471上贵校希望有多大？今天是否扩招？最低位次多少？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校去年在河南文科招生最低录取分为506，位次号为55694.具体招生计划可以查看我校招生网上公布的省外招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-江苏考生物生地484有希望被贵校录取吗",
        "question": "02专业苏",
        "answer": "考生你好，可以看一下自己位次号与去年的对比，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-咨询",
        "question": "您好，请问 物化生 江苏考生 523分 113932名 ，有机会被贵校录取吗？有机会的话可以填报那些专业组呢？",
        "answer": "考生你好，可以看一下自己位次号与去年的对比，我校去年在江苏省物理类招生最低位次号是154931，可以考虑一下我校，具体专业可以在我校招生网上查看。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "河南考生理科447 位次239333报考贵校被录取的希望大吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在河南理科招生最低录取分是458，位次号是227633，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-请问河南文史477分能报吗",
        "question": "请问河南文史477能报吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在河南文科类招生最低录取分是506，位次号是55694、"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-江西省理科排名3万5有机会上贵校吗？",
        "question": "有国家专项 专业不限",
        "answer": "考生你好，可以参考我们去年在江西省招生最低录取分为464，位次号为109625。另外，我校无国家专项对口专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-专业录取",
        "question": "浙江考生538分，史地技。可以报考贵校哪些专业？录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在浙江招生最低录取分是525，位次号是135086。除应用统计学（金融统计）、经济统计学、数据科学与大数据技术、软件工程四个专业外，其他专业无选考科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "历史组465，省排名42800能上吗",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年在安徽省文科招生最低录取分为466，位次号为38937。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-志愿",
        "question": "您好，上海高考412分，报考贵校有没有希望？",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在上海招生最低录取分为426分，位次号为36906。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "请问福建物化政：464分，排名：100155能报吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年在福建招生（首选物理）最低录取分为464，位次号为78571。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-福建物理532分，位次52309",
        "question": "请问福建考生物理组532分，位次52309可以上贵校吗",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年在福建招生（首选物理）最低录取分为464，位次号为78571。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-贵州考生历史类456报考贵校有希望吗",
        "question": "你好！贵州考生历史类456报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好，可以参考我校在贵州历史类招生最低录取分477，位次号为42058。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "question": "山西省文科402分很想上咱们学校有希望吗",
        "answer": "考生你好，可以参考我校去年在山西省文科招生最低录取分为373分。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-录取",
        "question": "福建物生地省排81397有希望报财务管理或会计吗",
        "answer": "考生你好，可以参考去年我校在福建招生最低录取分464，位次号78571。"
    },
    {
        "schoolName": "上海财经大学浙江学院",
        "title": "上海财经大学浙江学院-志愿",
        "question": "上海考生409分，报考贵校有没有希望。",
        "answer": "考生你好，可以参考去年上海本科批405，我校在上海招生最低录取分412，位次号39601。"
    },
    {
        "schoolName": "福州理工学院",
        "title": "福州理工学院-物生政466省排99035",
        "question": "有希望被贵校护理专业录取么",
        "answer": "考生 你好，护理要求物化选科 ，"
    },
    {
        "schoolName": "福州理工学院",
        "title": "福州理工学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生 你好，分数达到省控线，第一志愿报我们院校专业组，录取希望大些，建议结合自己兴趣专业报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省理工类最低录取分279，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西美术特长生",
        "question": "综合分368排名24,000会录取吗",
        "answer": "考生你好，你的文化总分是多少"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校城市轨道交通运营管理专业。请问有希望吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，你的分数有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，按我校去年艺术类专业分数来看，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "学校的强势专业是什么？江西理科384分有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，你的分数希望很大，专业可参考我校招生网站"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西青年职业学院",
        "question": "您好，我是江西考生，文科分数是340分，位次是134436名，有希望被贵校录取吗？大概能录什么专业？服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，江西历史组357排名120912能读吗录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省理工类最低录取分279，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "老师，江西物理388女生可以录取城市轨道交通运营管理吗？今年这个专业有订单班吗？",
        "answer": "我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "历史组397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "考生你好，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "江西美术综合分427，排名19674被贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "考生你好，我要知道你的文化分是多少才能给建议"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西青年职业学院",
        "question": "去年向河南招生的最低分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，我校未在河南省投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "江西338 位次229045有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合分406，综排22100，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我要知道你的文化总分是多少"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取概率",
        "question": "老师我是江西考生政史地，357可以录取该校吗？有多大几率呢？该校报考总人数是多少呢？男生适合什么专业推荐一下",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，你的分数有希望。不知道报考 人数，专业可查看我校招生网站"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西农业￣",
        "question": "史政地345有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，你的分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "江西历史类，423分，排名七万五千多可以报这吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，你的分数报考我校问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西考生",
        "question": "历史组377能进贵校吗",
        "answer": "我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "老师你好 我是今年江西物理类考生 分数是346排名是225389 请问报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数希望是有的，比较悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数比较悬"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-三校生录取",
        "question": "老师你好！我是三校生的考生，分数314，排名10351，如果填报第一志愿为贵校，有多大可能能被贵校录取",
        "answer": "考生你好，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生你好，我校开设的专业中，目前未安排日语课程的教学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省理工类最低录取分279，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取分数线",
        "question": "请问三校生275排名15370有机会进贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-想了解学前教育中外合作办学这个专业",
        "question": "老师您好，我是江西理科考生，高考成绩317，省排名23万。想进贵学校的学前教育中外合作办学这个专业。",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-三校生录取",
        "question": "314可以录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可试试第一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "314分报考你校的电子商务可以录取吗？",
        "answer": "考生你好，请问你是历史还是物理？"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-投档",
        "question": "您好，我是来自浙江的考生，分数是442位次在22万，想要报考贵校的艺术教育专业，请问希望大吗？",
        "answer": "考生你好，今年我校在浙江省艺术教育专业投放了十个计划，去年艺术教育专业最低投档分是425分，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-咨询",
        "question": "江西文科，312排名155703可以报吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个原因要充分考量，你的分数会比较悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-文科313 排名155036有希望录取吗",
        "question": "文科313有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "安徽理化生301能上吗",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省理工类最低录取分279，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西历史类",
        "question": "历史方向322分有希望报考贵校的计算机应用技术嘛",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗",
        "answer": "考生你好，我校去年安徽省理工类最低录取分279，可作参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "江西考生330历史组服从调剂有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬，可以试试第一志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-309",
        "question": "物理类 分数309 排名240076 请问能有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-我是三校生",
        "question": "我刚好达到省控线270分，有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，可是今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-寝室",
        "question": "是上床下桌吗",
        "answer": "考生你好，是的"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "文科334 排名139262能报考本校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，分数有点悬，可试试第一志愿填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "报考代码",
        "answer": "考生你好，我校报考代码：8620"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "物化生294排名244735有机会录取贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年理科最低投档线341分，今年省控线240分，比去年提高了40分，省控线提高了这个因素要充分考量，你这个分数有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-350",
        "question": "你好老师江西文科生350可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量，可试试放在第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年未在福建省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理类361分，位次19w+，能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年未在湖北省投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，可是今年省控线270分，比去年提高了70分，省控线提高了这个因素要充分考量。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-340",
        "question": "请问文科生专科340分，排名134918，想报商务英语，能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线比去年提高了70分，你的分数可以放在第一志愿填报，专业无法确定，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线历史是270分，比去年提高了70分，你的分数希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-三校生 录取",
        "question": "三校生315分有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年三校类最低投档线265分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可以试试放在第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "江西考生文科333能不能录取",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可以试试放在第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，今年省控线270分，比去年提高了70分，可以试试放在第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-报考",
        "question": "江西文科317，排名152498名，女生能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年文科最低投档线317分，你的分数和去年分数持平。但是考虑到今年省控线270分，比去年提高了70分，会有点悬。"
    },
    {
        "schoolName": "江西青年职业学院",
        "title": "江西青年职业学院-宿舍 三校生 学校 交通",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有 交通方便嘛？学校附近有地铁嘛",
        "answer": "考生你好：学校目前有四人间、五人间寝室，有空调，女生有独卫，三校生去年最低投档线是265分，教室有空调，交通很方便，距离地铁站十几分钟车程。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取咨询",
        "question": "广东历史生337分，报贵校有机会吗",
        "answer": "我院2023年在广东统招历史类最低投档成绩368，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "我院2023年在江西统招理工类最低投档成绩338，208534  。仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生历史类294分能被录取吗，排名167652，几率大吗",
        "answer": "我院2023年在江西统招文史类最低投档成绩300，165378，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "我院2023年在江西统招理工类最低投档成绩338，208534.仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "我院2023年在江西统招艺术美术类最低投档成绩243。根据赣教考字〔2024〕2 关于印发 《江西省2024年普通高校艺术类 专业招生录取工作实施办法》的通知 3.提前高职（专科）批次，投档时，将专业及高考文化成绩均达到我省高职（专科）相关专业类分数线 、填报了相关高校志愿的考生档案全部投出，由高...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-江西",
        "question": "历史科288分排名170171机会上贵校吗？",
        "answer": "我院2023年在江西统招文史类最低投档成绩300，165378。仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "广东文科340排位186230能被贵校专业录取的概率大吗？",
        "answer": "上饶职业技术学院2023年在广东统招历史类最低投档成绩368，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-报考",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "往年投档比例为100%"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生物生地346排名28万将本校志愿填在前面有多大概率录取",
        "answer": "2023年和2022年我院在安徽理工类未投放专业计划数。2024年我院安徽统招理工类计划数13.  仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-广东物理",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837第一志愿投贵校能被录取吗？",
        "answer": "我院2023年在广东统招物理类最低投档成绩368。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-高考咨询",
        "question": "贵州考生理科277位次205637可以报考贵校的婴幼儿托育服务与管理专业吗？",
        "answer": "我院今年在贵州统招物理类中未编制放婴幼儿托育服务与管理这一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-江西文科考生",
        "question": "江西文科299，排名164330，有没有希望录取你们学校？",
        "answer": "我院2023年在江西历史类最低投档成绩300.  2023年江西专科录取批控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-8637",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "我院2023年三校生最低投档成绩249，一个校区，校区地址：江西省上饶市旭日北大道358号(广信区罗桥)。新生统一分配宿舍，目前宿舍是六人间，宿舍不限电，严禁带大功率电器，校外出行方便，门口就是公交车站。学校可以专升本，对口学校有南昌航空大学、赣南师范大学，2024年我省专升本考试招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "没有统一安排日语课，日语等级证书等同于 同等等级的英语证书。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "本人，江西考生历史组，300分，排名163767，有希望录取吗",
        "answer": "我院2023年在江西历史类最低投档成绩300.   2023年江西专科录取批控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-招生",
        "question": "请问今年在广东招生吗？招生的录取分数线是多少呢？",
        "answer": "我院今年在广东统招投放了招生计划，文史计划数7。2023年我院在广东历史类最低投档成绩368。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-想报考",
        "question": "浙江政地技411分位次242058报考贵校的概率大吗",
        "answer": "我院2023年在浙江最低投档成绩408."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗，报视觉传达设计和数字媒体录取几率大吗",
        "answer": "上饶职业技术学院2023年在安徽统招文史类最低投档成绩206。视觉传达设计和数字媒体艺术设计是艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-咨询",
        "question": "请问物理类287分，位次246691，可以填报贵校专科吗",
        "answer": "我院2023年在江西统招理工类最低投档成绩338.   2023年江西专科录取批控制线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我本省理347，有希望进入贵校吗",
        "answer": "我院2023年在江西统招理工类最低投档成绩338.    2023年江西专科录取批控制线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-我是三校生",
        "question": "你好！我高考成绩314排名10351可以被贵校录取吗？",
        "answer": "我院2023年三校文理最低投档成绩249分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史308，位次158567，有希望上贵校吗",
        "answer": "我院2023年在江西历史类最低投档成绩300.   2023年江西专科录取批控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "录取咨询",
        "answer": "我院2023年在江西历史类最低投档成绩300.  2023年江西专科录取批控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类高考分数304分有希望录取贵校吗服从调剂",
        "answer": "我院2023年在江西统招文史类最低投档成绩300，江西2023年专科录取批控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生330历史组有希望吗服从调剂",
        "answer": "我院2023年历史类最低投档成绩是300，2023年江西专科批录取控制分数线是200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-我是三校生",
        "question": "我刚好达到省控线270分，有机会进入贵校吗。",
        "answer": "我院2023年三校文理最低投档成绩249分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-三校生312排名10584有机会被贵校录取吗",
        "question": "江西三校生",
        "answer": "我院2023年三校文理最低投档成绩249分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校去年江西理科录取线是多少",
        "answer": "我院2023年理工类最低投档成绩338分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我院2024年在福建统招总计划数40，其中艺术（历史类）计划数19，体育（历史类）计划数5，理工类计划数5，艺术（物理类）计划数6，体育（物理类）计划数5。我院2023年在福建统招未投放普通文史理工类计划"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "answer": "我院2023年三校文理最低投档成绩249分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-体育",
        "question": "体考成绩，文化双上专科线后，按照体考成绩和文化成绩从高到低录取，2023年贵校体考最低录取分数线为多少",
        "answer": "我院2023年在江西统招体育类最低投档成绩83.5分。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-三校生",
        "question": "24年三校生高考198 排名37113可以进入贵校吗",
        "answer": "我院2023年三校文理最低投档成绩249。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我院2023年文史类最低投档成绩300分。2023年江西专科批录取控制分数线200."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-有意向",
        "question": "文科359报高速铁路客运服务能不能录取",
        "answer": "我院2023年文史类最低投档成绩300分，2023年江西专科批录取控制分数线200，2024年江西专科批历史类录取控制分数线270."
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-24届毕业生专升本情况",
        "question": "上饶职业技术学院24届大专毕业生升学情况如何？也就是专升本考取人数？",
        "answer": "毕业生就业率在百分之九十左右，2024年专升本录取还没有结束，往年情况比较好。截止到目前2024年专升本已录305人。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶职业技术学院",
        "title": "上饶职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "我院2023年在江西艺术（美术）最低投档成绩是243.75，具体的等江西省高考成绩出来了再电话咨询0793-8472000."
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，我是山东考生。物理，417，报考贵校海军，导弹维技术专业，有把握吗",
        "answer": "去年山东最低录取分375分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取投档",
        "question": "湖北历地生258分可以报考吗",
        "answer": "可以报考普通类，有机会冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "如果入取你校可否保证入伍",
        "answer": "无异常情况下直接进入部队。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "江西体育生，选科组合为历史、地理、生物，可以用高考文化成绩报考贵校定向培养军士吗",
        "answer": "可以，就是文化投档总分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师，您好，男孩，河北省，高考308分，可以被定向军士录取吗？体检要求是什么？请问在哪里可以找到？谢谢",
        "answer": "我校第1年招生在河北招收定向培养军士，无历年参考数据。你们河北已经填报志愿完成，后续就等教育考试院发公告。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "去年最低录取分375分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文课 363 位次 16 万有希望吗 近几年分数线多少",
        "answer": "去年河南定向军士文科最低录取分329分，你这个分数有机会可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组312分，能报机电一体化或电气自动化专业吗？",
        "answer": "可以报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西定向士官",
        "question": "江西物理类362可以报定向士官吗？",
        "answer": "这个分数有点危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科生299排名164488有没有机会上贵校",
        "answer": "可以有机会冲一冲，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定项士官",
        "question": "湖南高考358有没有机会读贵校的士官",
        "answer": "去年物理类定向军士湖南省最低375分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，请问广东理科358报考贵校定向军士希望大吗?",
        "answer": "我校第1年招生在广东招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，山东文科378分报贵校定向培养有希望吗，23年各专业在山东的录取成绩是多少？",
        "answer": "去年山东定向军士最低录取分375分，有机会可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西345 物理类 机会大不大",
        "answer": "我校第1年招生在广西招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西345 概率大吗",
        "answer": "我校第1年招生在广西招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取情况",
        "question": "老师，河南理科321分被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "河南去年理科最低录取分317分（第1志愿），可以考虑冲一冲，欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-询问录取",
        "question": "我是江西考生，选课物化生，311分，想报考计算机，能录取吗？",
        "answer": "有机会，但是最终录取还是要看实际投档情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校在山东定向士官的 2021年，2022年及2023年录取分数线各是多少？",
        "answer": "去年山东最低录取分375分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考咨询",
        "question": "广东考生高考成绩415报考贵校概率大吗？",
        "answer": "我校第1年招生在广东招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "定向士官学费可以免除多少",
        "answer": "免学费，进入部队以后学费一次性返还。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "如果是普通类，录取概率还是较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "本人参加2024浙江夏季普通高考但是是职高学籍可以填报贵校吗",
        "answer": "以你们省教育考试院的政策规定为准，详情建议问下贵省教育考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "去年湖北物理类定向培养军士最低录取分318分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "去年理科安徽最低录取分367分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "2024年陕西理工类318分，我报的贵校的定向军士，但填的是服从调剂，上贵校的几率大吗？",
        "answer": "第一志愿填报我校录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "新疆普通类239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "因为我们在新疆是第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考咨询",
        "question": "贵校新生是在那个校区，宿舍环境如何",
        "answer": "如果是定向军士，分配在昌南校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考咨询",
        "question": "江西物化生311，有希望被贵校电气自动化专业录取吗，往届的录取分数线和排名是多少呢",
        "answer": "如果是报考我校电气自动化专业，你这个分数录取的几率还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西历史组 335",
        "question": "能入上定向军类吗",
        "answer": "去年我校江西定向培养军士文科最低录取分344分（满分650），今年满分750，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东340能报定向士官吗",
        "question": "选科是物化地",
        "answer": "去年山东定向培养军士最低分是375分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-想当兵走定向士官",
        "question": "河南考生男，文科329分，位次208211。能报考贵校2024年士官飞机电子设备维修专业吗？",
        "answer": "我校去年河南定向培养军士文科最低329分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "福建考生477可以进贵校定向士官吗？",
        "answer": "由于我校在福建是第1年招收定向培养军士，无历史参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗？谢谢老师",
        "answer": "今年是我校第1年在山西招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问广东文科303有希望被录取吗",
        "answer": "今年是我校第1年在广东招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士类",
        "question": "4广西考生物理类266分，能报考贵校吗？多谢回复！",
        "answer": "今年是我校第1年在广西招收定向培养军士，无参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "是指定向培养军士还是普通类专业，前者希望可能偏小，后者去年最低录取分277分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "2023年贵校定向士官具体专业分数多少",
        "answer": "去年浙江定向培养军士最低录取分382分，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208分可以报考贵校机电专业吗",
        "answer": "去年河南普通类理科最低分277分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-湖北武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "湖北武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "定向军士只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？是准备报考普通类的专业",
        "answer": "安徽去年理科最低录取分311分，你这个分数可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-8624",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "三校生招生计划450，按照分数从高往低录，录满位置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "近两年河南文科定向士官分数线多少？",
        "answer": "去年河南定向军士文科最低分329分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "湖南考生男生物理类376，被定向军士录取可能性大吗",
        "answer": "湖南去年定向军士物理类最低录取分375分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "我想请问下体检是贵校带我们体检的吗",
        "answer": "不是，体检是由考生所在县区的征兵办或武装部队统一组织审核。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "有2023定向士官的具体分数吗",
        "answer": "去年浙江定向培养军士最低录取分是382分，如果是符合报考条件，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-黑龙江艺术美术类高考生定向军士培养",
        "question": "艺术类联考201，文科政史地文化课294，能否被录取！",
        "answer": "我校是在黑龙江第1年招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-海南录取",
        "question": "海南411没报定向军士能有多大几率录取",
        "answer": "我校是在海南第1年招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "我们在招生章程已经写明，不限语种，但是进校仅接受英语教学。所有都按照英语来。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-您好老师我想问一下今年黑龙江文科最低录取分数线",
        "question": "黑龙江美术省联考201，政史地文化课294能否被贵校录取",
        "answer": "我校是在黑龙江第1年招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西航空",
        "question": "请问贵校在湖南招历史类定向军士吗？如有380分能报吗？",
        "answer": "湖南历史类定向培养军士最低349分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史组285分有上贵校的希望吗",
        "answer": "可以尝试填报我校普通类专业，有概率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组312分排名238884，能报电气自动化或机电一体化吗？",
        "answer": "可以尝试报考，按照分数从高往低依次确定录取专业，可以报你说的专业，有一定的录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "请问是问定向培养军士还是普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-军士",
        "question": "广东物理345可报定向军士吗",
        "answer": "我校是在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东物化地考生",
        "question": "请问广东物化地考生458分报贵校定向士官分数够吗？",
        "answer": "我校是在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科321分男生，普通批报机电一体化或者电气自动化稳吗？",
        "answer": "有一定概率，但不保证。可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科390报贵校的定向士官几率大吗",
        "answer": "河南去年理科定向培养军士最低录取分是315分，第一志愿，建议你第1志愿填报，录取的概率还是偏大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，我是历史方向今年分数274可以报考贵校的定向士官吗？",
        "answer": "湖北去年历史类最低录取分定向培育军士286分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西历史组",
        "question": "江西历史组270分，刚好过专科线，文科生可以报贵校的机电一体化吗？",
        "answer": "录取概率都不一定说完全稳上，想要读你说的专业概率更小，先尝试报考吧。能录取是目前最好的预期值了。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-湖南咨询",
        "question": "老师你好，本人文化354 体育251 有机会报考贵校定向军士吗？",
        "answer": "去年2023年湖南定向军士物理类最低录取分375分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东省理科400分报考贵校有希望考上吗？",
        "question": "希望能报考贵校",
        "answer": "山东去年最低录取分是375分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问山东男生390报贵校定向生有希望吗？",
        "answer": "去年山东录取定向培养军士分数线最低375分，同学 你可以看一下再选择是否填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东",
        "question": "文227报我们学校可以吗",
        "answer": "去年山东普通批最低录取分264分，同学你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 身高187 报考贵校可符合要求",
        "answer": "安徽文科去年定向军士最低录取分342分，仅供参考。若报考符合定向培养军士招录条件，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "贵校有定向士官录取吗",
        "answer": "在江西历史、物理类均招收定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-士官",
        "question": "河南理科300分录取率大吗，或者说哪个专业录取率高",
        "answer": "河南理科去年定向军士最低录取分329分，仅供参考。若报考符合定向培养军士招录条件，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男生402，能否报贵校空军专业",
        "answer": "河南理科去年定向军士最低录取分329分，仅供参考。若报考符合定向培养军士招录条件，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "2023年专业具体分数多少分，浙江417今年报定士官向稳吗",
        "answer": "浙江去年最低录取分是382分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官培养",
        "question": "天津考生男，请问咱学校在津招生是只看语数外3科成绩吧？语数外238分。请问报考咱学校定向士官录取希望大吗？",
        "answer": "今年是我校在天津第1年招收定向培养军士，无历史参考数据。专科投档只看语数外成绩"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好，我是河南理科考生，请问贵校定向士官在河南最近三年的招生分数线是多少",
        "answer": "河南理科去年定向军士最低录取分329分，仅供参考。若报考符合定向培养军士招录条件，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西历史组 344 分，有希望报贵校定向士官吗？",
        "answer": "江西文科去年最低录取分是344分（满分650），仅供参考。今年满分750，可能会提分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师好，江苏历史类352分，能报考贵校定向士官吗？服从调剂。",
        "answer": "今年是我校在江苏第1年招收定向培养军士，无历史参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男319报考军士录取几率大吗？ 期待回复",
        "answer": "河南理科去年定向军士最低录取分329分，仅供参考。若报考符合定向培养军士招录条件，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好我广东考生402分32万排位可以报考定向军士吗？",
        "answer": "今年是我校在广东第1年招收定向培养军士，无历史参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-高考",
        "question": "广西文科342能报进本院校吗",
        "answer": "是指定向培养军士还是普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科男，分数371位次267046报考贵校的概率大吗",
        "answer": "安徽理科去年定向军士最低录取分3267分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-士官定向培养",
        "question": "请问你们学校在湖南招生多少人呢？",
        "answer": "物理类25人。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "内蒙古理科307有机会报考空中乘务专业吗",
        "answer": "内蒙古去年理科最低录取分288分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东省生源报告定向军士生",
        "question": "请问报考贵校定向军士生，对体检有无特殊要求，尤其是某些细分专业？",
        "answer": "定向培养军士体检要求执行《应征公民体格检查标准》，同学可以在网上看一下具体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东省考生报考贵校定向军士生",
        "question": "定向军士生区分专业录取分数线吗？毕业分配去向是回原籍省份？还是去其他省份区域？",
        "answer": "去年最低录取分是375分，仅供参考。毕业分配按照统一分配"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-河南文科343分，报考贵校有希望吗？录取概率大不大？",
        "question": "河南文科343分，报考贵校有希望吗？录取概率大不大？期待您的回复。",
        "answer": "河南文科343分，报考贵校有希望吗？——————————"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西物理类256分可以报考军士吗？",
        "question": "江西物理类256分可以报考军士吗？",
        "answer": "去年我校物理类定向军士358分，今年满分750分可能还会提分，录取概率不大，建议报考我校普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "吉林省347能录取贵校吗？",
        "answer": "如果是吉林报考定向培养军士，因去年未招历史类，只招了物理类，所以没有数据参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士空军军种可以只报一个专业吗",
        "question": "定向军士空军军种报飞机电子设备维修专业，如果不报别的专业会不会滑档，是三个专业都得填报吗?都填报的话会被其他专业录取吗",
        "answer": "山东没做专业组设置，只要能报考的都可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士生天津录取分",
        "question": "定向军士生在天津录取多少分，体检要求",
        "answer": "今年第一年在天津招收定向军士，无历年参考分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西航空职业技术学院",
        "question": "河南理科223报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "如果是报考我们学校普通类，去年最低录取分是277分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，山东理科男411分，报定向军士海军军种有希望吗？请问去年的录取分是多少？",
        "answer": "如果是报考我们学校定向军士，去年最低录取分是375分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-2024年广东定向军士录取分数是多少",
        "question": "广东男生物化生，383分有希望录取吗",
        "answer": "我校在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东男生 物化生383分定向军士有希望不",
        "question": "广东男生 物化生383分定向军士有希望不",
        "answer": "我校在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "云南理科412报贵校定向士官可以被录取吗？",
        "answer": "我校在云南第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东定向士官文科生",
        "question": "山东考生纯文314定向士官有可能吗",
        "answer": "山东去年最低录取分375分，同学可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校军士的专业被录取几率大吗？",
        "answer": "我校在黑龙江第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问江西380分，男生可以报考贵校定向无人机技术及飞行数字技术专业（专科）吧，该专业有那些特别要求呢。",
        "answer": "去年江西定向军士文科最低录取分359分（满分650），今年满分750可能会提分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-浙江考生",
        "question": "老师，482分报贵校海军定向士官，能录取吗",
        "answer": "去年浙江定向培养军士最低录取分382分，第一志愿，可以填报我们学校，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-招生代码",
        "question": "填志愿时贵校的校园代码是多少",
        "answer": "4546，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军事",
        "question": "定向军事分物理和历史类吗",
        "answer": "是的，分别招生计划也不同"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "我校在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取和定向军事",
        "question": "我是福建2024物理应届毕业生，高考分数337，排名166005名，可以报考本校的哪些专业呢",
        "answer": "我校在福建第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "老师您好，广西381分省排152076有机会录取吗？",
        "answer": "我校在广西第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-陕西273理科男可以报定向军士吗",
        "question": "陕西273分理科男可以报定向军士吗，找不到贵校的历年分数线",
        "answer": "去年陕西理科第1志愿最低分263分，可以报考我校学校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南 培养类型和方向",
        "answer": "具体关注你们省教育考试院，以及计划书里面都会标明。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "我校在福建第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北理科男376分报考贵校定向军士被录取的几率大吗",
        "answer": "我校在河北第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "江西政史地351报军士希望大吗",
        "answer": "去年江西定向培养军士文科最低录取分343分（满分650），今年750的满分，有机会可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "三校生227 排名两万七有机会吗",
        "answer": "三校生录取控制线270，未到控制线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "今年定向士官大概要多少分数？",
        "answer": "去年江西定向军士文科最低录取分343分（满分650），今年满分750可能会提分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-湖北理化生男295，位次223790，报考贵校",
        "question": "湖北理化生男295，位次223790，报考贵校有机会吗",
        "answer": "湖北去年定向军士最低录取分318分，如果报考希望可能不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士及普通批",
        "question": "老师，天津语数外三科190，选科物化生，能报咱们学校定向军士吗？普通批导弹维修技术以后的就业方向？",
        "answer": "我校在天津第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "如果是报考定向军士，我校在福建第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东定向军士",
        "question": "老师您好今年广东高考物理科385能报考你们学校的定向军士吗？机会大吗？",
        "answer": "我校在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东定向军士",
        "question": "老师您好今年广东高考385能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "我校在广东第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "陆勤合格，能报计划中导弹维修技术 和飞机电子设备维修专业，方向是空军和海军机务兵的计划吗？",
        "answer": "只要是贵省教育考试院公布了我校的定向军士招生专业和计划，均可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，浙江考生395分，报考定向军士，有希望吗？",
        "answer": "去年浙江定向军士最低录取分382分，第一志愿，有机会冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-2024贵校对山东招生定向军士多少分录取",
        "question": "报考定向军士空军军种可以填报几个专业?录取是按照第一专业志愿录取吗",
        "answer": "报考定向军士空军军种可以填3个招收专业，因为山东定向军士是单志愿，录取专业是按照分数从高往低录。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向培养士官",
        "question": "请问湖南考生401分能上你们定向培养士官专业吗？去年湖南最低录取分数线多少呢？",
        "answer": "湖南物理类最低录取分375分，欢迎填报，有希望冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-山东考生定向士官",
        "question": "物化生组合350能不能报考本校的定向士官",
        "answer": "去年山东录取最低分375分，同学可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好今年广西高考365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "我校在广西第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好，我以前做过微创手术，身上有几个疤对体检有影响吗，体检啥时候检查，要检查啥",
        "answer": "你好，我以前做过微创手术，身上有几个疤对体检有影响吗————————————————————详情建议你咨询学籍所在地的征兵办或武装部队，他们认定体检结果。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是广西历史类的考生471分可以报考贵校吗",
        "answer": "我校在广西第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-云南文科",
        "question": "老师在我们云南招文科定向军士？文科390录取机会大？",
        "answer": "我校在云南第1年招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校2023年定向士官河南理科男录取分数多少",
        "answer": "去年河南理科第1志愿最低分319分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-女体育生可以报名吗？",
        "question": "身体素质还可以",
        "answer": "可以报我们学校的普通批专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-云南理科生",
        "question": "老师您好今年云南高考377能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "同学你好，我们云南今年是1年招收定向培养军士，只要符合报考条件，都欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "陕西文史339分可以报考贵校的定向士官专业吗，被录上大不大？",
        "answer": "去年陕西文科第1志愿最低分266分，按照去年情况参考，这个分数填报我们学校第一志愿录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "请问文史类238今年有概率上吗",
        "answer": "今年普通批历史类控制线270，没到控制线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-校区",
        "question": "贵校，机械制造及自动化在哪个校区",
        "answer": "安排在经开校区或者经开校区北区。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建文科生男可报名吗",
        "answer": "可以，只要符合报考条件，都可以报考我校定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "陕西文科生424分填报贵校定向士官可以被录取吗？",
        "answer": "2023年陕西定向培养军士文科第1志愿是266分，按照去年这个分数线，你报考我们学校录取概率是很大的哈。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-河北 女生 404 历史类，可以报考贵校定向军士吗？",
        "question": "河北 女生 404 历史类，可以报考贵校定向军士吗？",
        "answer": "定向培养军士只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵州理科371能报考贵校吗",
        "answer": "今年是我校在贵州第1年招收定向培养军士，只要符合报考条件，都欢迎报考我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校去年对河南省招多少人，最低分和最高分是多少",
        "answer": "去年招11人，全部录取第一志愿，最低分329，最高分431。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "普通批次广东有招生吗",
        "answer": "有的，普通类物理类招生计划19个，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵校的定向士官报考对身高有要求吗？",
        "answer": "按照招录文件要求，至少不低于160cm以上。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东定向士官",
        "question": "物化地386今年有机会录上贵校吗？",
        "answer": "今年是第一年在广东招定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-河南文科定向军士",
        "question": "385分可以报考吗？可以报哪些专业？",
        "answer": "去年河南文科定向培养军士最低录取分329分（第1志愿录满），按照今年你这个分数来看，录取概率蛮大，可考虑填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "普通专业都可以，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "理科420可以录取到贵校的定向军士培养吗",
        "answer": "按照往年分数来说，这个分数录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "吉林省理科322 有机会进入该校吗",
        "answer": "按照去年吉林的录取情况来看，第一志愿填报我校，这个分数录取的概率很大，可考虑填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师，男理科 高考成绩380， 可以报贵校的士官嘛？",
        "answer": "今年是我校第1年在河北招收定向培养军士，无历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生高考成绩276想报考贵校机械制造及自动化或数控技术专业，有希望被录取吗？",
        "answer": "物理类今年控制线240，可以在6.30-7.4填报我校，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-咨询贵校定向军士在内蒙古入取规则以及入学后何时进行体能测试？",
        "question": "招生章程：生源省份有特殊录取规则要求的，严格按生源省份相关规定执行，我可以理解为内蒙古是招生计划1:1范围内按专业志愿排队大录入规则。入学后何时进行体能测试、",
        "answer": "内蒙古是招生计划1:1范围内按专业志愿排队大录入规则。————————————————————"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东定向培养军士",
        "question": "历史类总分357，位次168004，录取的几率大吗",
        "answer": "广东今年是我校第一年投放定向培养军士招生计划，没有历年参考分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽物理组450能报贵校定向士官吗",
        "answer": "定向培养军士只招男生，去年2023年安徽定向培养军士理科最低录取分366分，按照你这个分数填报我校录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，我是今年海南的考生分数393请问能上定向士官吗",
        "answer": "我校在海南第1年招收定向培养军士，没有历年参考分数线。如果海南可以填报较多志愿的话，可以尝试报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "有什么军种",
        "answer": "湖南定向培训军士军种有海军、空军、火箭军。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西考生360分可以报考贵校定向军士吗",
        "answer": "同学你好，我们去年江西定向培养军士最低录取分理科360分，今年由于新高考改革，专科满分从650变为750，填报志愿能报45个学校专业组，可以尝试报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-理科378可以报考贵校吗",
        "question": "贵州省 女生",
        "answer": "女生的话，可以报考我校高职专科普通类专业，分数相对来说录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-陕西文科女生",
        "question": "你好我想问一下陕西文科女生可以报考定向军士的专业吗",
        "answer": "定向培养军士目前只招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖南考生356可以报贵校",
        "answer": "2023年我校在湖南招收定向培养军士物理类最低录取分375分，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军官",
        "question": "河南 理科 分数342有机会进入贵校吗",
        "answer": "去年我校在河南招收理科定向培养军士最低录取分为315分(第一志愿）"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "本科396能否到贵校入学呢。",
        "answer": "我校今年是第一年在福建招收定向培养军士，没有历年参考分数线。同学可以结合分数、排位等条件，选择是否填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-录取",
        "question": "有没有可以不要军检的志愿呢",
        "answer": "定向培养军士均要体检。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "2023年报考第二志愿的实录分是多少？",
        "answer": "2023年我们录取的均为第一志愿学生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-江西物理考生，312分，能进贵校吗？",
        "question": "江西物理考生，312分，能进贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们去年江西定向培养军士最低录取分理科360分，今年由于新高考改革，专科满分从650变为750，填报志愿能报45个学校专业组，可以尝试报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "请问我高考成绩为333，有没有机会录取贵校？",
        "answer": "2023年湖南物理类定向培养军士最低分375分，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问福建文科372分有机会被贵校入取吗？",
        "answer": "我校今年是第一年在福建招收定向培养军士，没有历年参考分数线。同学可以结合分数、排位等条件，选择是否填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-我是江西历史类考生",
        "question": "请问贵校江西今年招定向军士吗？",
        "answer": "在江西定向培养军士生历史类、物理类均有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "同学你好，我们去年江西定向培养军士最低录取分理科360分，今年由于新高考改革，专科满分从650变为750，填报志愿能报45个学校专业组，可以尝试报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-内蒙理科考生342是否满足贵校要求",
        "question": "您好老师，我是内蒙考生，342分想走贵校定向培养军士，有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们今年在内蒙古招收定向培养军士为首年，故没有录取分数线参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "我是理科考生，413分，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们在四川招收定向培养军士，文理科均招。去年在四川招收最低录取分数线为第1志愿297分，按照去年卷子难度评估，选择第1志愿报考我校录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-四川定向军士",
        "question": "老师您好！咨询一下四川考生299能上本校定向军士的飞机电子设备维修专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川招收定向培养军士的最低分为第一志愿297分，建议综合分数、排位等因素，选择填报学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在四川招收定向培养军士的为第一志愿，最低分297分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-内蒙理科考生342是否满足贵校要求",
        "question": "老师您好，我是内蒙理科考生，342分，可以报贵校的定向军士吗？有希望吗？",
        "answer": "同学你好，因为我校在内蒙古是第1年招收定向培养军士，没有历年参考分数线。如果符合条件，都欢迎大家报考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-咨询2024年定向士官文科录取分数线",
        "question": "您好老师，咨询一下2024年定向士官贵校文科录取分数线。",
        "answer": "同学你好，我校自去年开始招收四川省定向培养军士，去年仅招收理科。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，我是河北的学生，历史组的，男生，想报定向士官，请问我能报贵校吗，大概多少分能录取",
        "answer": "你好，我们定向军士在河北招收，历史、物理类均可报名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-非定向军士专业后期有多大比例能选为军士",
        "question": "老师，您好！我是天津考生 1.咱们学院非定向军士专业后期有多大比例能选为军士 2.都是哪些专业可以有这样的机会 谢谢您啦",
        "answer": "你好。根据前些年部队政策调整，非定向军士专业无法替补成为定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师河北省文科生可以报考本校定向军事吗，报考科目有哪些",
        "answer": "你好，我们定向军士在河北招收，历史、物理类均可报名。首选科目和再选科目前均未设限。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-广东定向培养军士",
        "question": "贵校招收历史类吗？大概需要多少分？",
        "answer": "我校在广东历史类、物理类均招收定向培养军士。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年招生湖北省物理类的女定向士官吗，具体要求",
        "answer": "我们学校目前还没有开放招收女定向培养军士的权限。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "贵校2023年定向培养军士河南省录取分数线",
        "answer": "去年河南招收定向培养军事理科最低329分，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西航空职业技术学院",
        "title": "江西航空职业技术学院-学院在天津招录军士的分数",
        "question": "学院在天津招录军士为第一年，所以大概分数有吗 核与辐射监测技术的科目有哪些，定向军士火箭军的工作是暴露辐射下吗？",
        "answer": "你好，正因为是在天锦首年招收定向培养军士，所以没有参考分数线，你们投档成绩仅为语数英之和。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-咨询",
        "question": "江西考生历史组324分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "同学你好：该成绩按照往年问题不大，最好服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生你好！这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？江西历史组考生343有希望上动物医学专业吗？如果服从调剂会被退档吗",
        "answer": "考生你好！投档比是由省教育考试招生部门公布为准。对进档考生，依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由学院根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西物理组386分服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年理工类最低投档线为324分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-报考",
        "question": "福建物理394可以报考吗",
        "answer": "考生你好！考生分数达到所在省份专科最低线即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-报考",
        "question": "福建物理394可以报考吗？",
        "answer": "考生你好！考生分数达到所在省份专科最低线即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-志愿",
        "question": "江西理科458能上畜牧兽医吗",
        "answer": "考生你好！我校去年理工类最低投档线为324分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-江西农业工程职业学院",
        "question": "您好，我是江西考生，文科分数是340分，位次是134436名，有希望被贵校录取吗？大概能录什么专业？服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "考生你好！我校去年文史类最低投档线为321分，可供参考。对进档考生，依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由学院根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-专升本",
        "question": "老师你好，如果报考动物医学或者宠物医疗技术想要专升本在贵校是否有名额呢？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！我校每年为毕业生开展专升本培训，专升本报考录取率达42%。录取学校分布在江西农业大学、江西财经大学、江西师范大学、九江学院、宜春学院、井冈山大学等。2021年学校与江西中医药大学联合培养“中药资源与开发”专业 ，2024年与宜春学院联合培养“自动化”专业，与江西中医药大学联...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "考生你好！投档比由我省教育考试招生部门决定。对进档考生，依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由学院根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-外省收多少人",
        "question": "老师你好，福建女435想报考贵校的动物医学或者宠物医疗技术，请问有往福建招生吗？人数是多少？被录取的概率大吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建省有20个招生计划，历史组物理组各10个。去年福建省历史组最低投档线为323分，物理组最低投档线为374分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西物理类338分，录取贵校的概率大吗？女生适合什么专业，中药制药或者畜牧兽医录取的希望大吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年理工类最低投档线为324分，可供参考。所有专业文理兼收。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "考生你好！我校四川省去年最低投档线为330分，可供参考。能否录取需看报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "考生你好！去年我校江西省理工类最低投档线为324分（总分650分），可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-宿舍",
        "question": "老师好，请问宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "考生你好！学校宿舍基本都是标准六人间，上床下桌，配有空调、热水器、独立卫生间，每层楼配有洗衣机。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "answer": "考生你好！去年我校江西省三校生最低投档线为300分，排名8150，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-咨询",
        "question": "老师你好，四川理科402有机会录取到贵校吗？畜牧兽医呢",
        "answer": "考生你好！去年我校四川省理工类最低投档线为330分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "请问江西普高历政地357可以报考该院校吗？有什么可以推荐男生的专业！录取概率又是多少？今年该校录取总人数是多少呢？",
        "answer": "考生你好！去年我校江西省文史类最低投档线为321分，排名102902，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "考生你好！去年我校在河南省理工类最低投档线为342分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-8636",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生你好！去年我校三校生最低投档线为300分，排名8150，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "四川文科考生365分，位次146460，等位分D562有希望报考贵校吗，投档比例是多少，今年扩招计划有多少。谢谢",
        "answer": "考生你好！去年我校四川省文史类最低投档线为367分，可供参考。今年在四川省历史组招生计划为: 植物保护与检疫技术专业1个，中草药栽培与加工技术专业3个，畜牧兽医专业1个。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校去年江西省理工类最低投档线为324分，排名154065，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生你好！我校所有招生专业均无口试要求，外语语种不限。但新生入学后我校公共外语为英语，其它语种考生须改学英语。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-专业",
        "question": "您好！请问贵校的王牌专业是什么以及往年分数线。",
        "answer": "考生你好！我校今年大专招生专业有32个，具体专业可到我校官网www.jxaevc.com查询今年的招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "你好物理组 251有机会吗？",
        "answer": "考生你好！我校去年江西省理工类最低投档线为324分，排名154065，可供参考 。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在安徽省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "河南理科347可以吗",
        "answer": "考生你好！我校去年河南省理工类最低投档线为342分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-江西农业录取",
        "question": "河南文科259分位次294037能被咱贵校录取上吗？能录取哪个专业？服从调剂",
        "answer": "考生你好！去年我校河南省文史类最低投档线为359分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "历史组333，排名140478能被学校录取吗",
        "answer": "考生你好！去年我校文史类最低投档线321分，排名102902，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "请问投档比是多少，模具设计与制造历史类考生能报吗?",
        "answer": "考生你好！投档比是由省教育招生考试部门确定，并非学校自行确定。我校所有专业均文理兼收。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "您好，四川理科374，能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！去年我校在四川省理工类最低投档线为330分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西物化地343 226949 可以进贵校吗 ，哪些专业比较有把握呢",
        "answer": "考生你好！去年我校理工类最低投档线为324分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "请问江西历史组399分报贵校的畜牧类和中医药类录取率大吗？会被退档吗",
        "answer": "考生你好！对进档考生，我校依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由我校根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西物理组324分排名234722有望被贵校录取嘛",
        "answer": "考生你好！去年我校江西省理工类最低投档线为324分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "历史类339，135640有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！去年我校江西省文史类最低投档分为321分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "江西纯理329分能报哪些专业",
        "answer": "考生你好！我校所有专业都是文理兼收。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-专业",
        "question": "您好.请问贵校的定向专业有哪些",
        "answer": "考生你好！我校今年没有三定向专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "考生你好！宿舍基本都是标准六人间，都有空调、热水器、独立卫生间，每层楼配有洗衣机。上课期间请假外出需要向辅导员报备并同意，平时周末都可以通过人脸识别系统刷脸自由进出校园。去年我校河北省文史类最低投档线为338分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-江西文科生350",
        "question": "老师你好江西文史350能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校去年文史类最低投档线为321分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-三校生",
        "question": "24届三校生330，排名9006可能录取贵校中药学专业吗？",
        "answer": "考生你好！达到江西省三校生专科分数线即可报考我校。我校去年三校生最低投档线为300分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建省有20个招生计划，历史组物理组各10个。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理类361能上贵校吗",
        "answer": "考生你好！录取分数线要填报完志愿，等投档后才能知道分数线；我校2023年湖北省理工类最低投档线为349分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-江西历史类（史生政）423分能否报名贵校畜牧兽医专业？",
        "question": "老师，您好！我是江西历史（史生政）类考生，考了423分，排名75006名，请问有希望报考贵校畜牧兽医专业吗？",
        "answer": "考生你好！录取分数线要填报完志愿，等投档后才能知道分数线；我校2023年江西省文史类最低投档线为321分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "河南文科373，位次154000被录取的概率大不大，被录取到畜牧兽医专业的概率大不大",
        "answer": "考生你好！录取分数线要填报完志愿，等投档后才能知道分数线；我校2023年河南省文史类最低投档线为359分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "河南文科373，位次154000被录取的概率大不大",
        "answer": "考生你好！录取分数线要填报完志愿，等投档后才能知道分数线；我校2023年河南省文史类最低投档线为359分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-退档",
        "question": "退档率是多少啊",
        "answer": "考生你好！对进档考生，我校依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由我校根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "河南文科373，位次154000被录取的概率超过80％了吗，被录取到畜牧兽医专业的概率超过80％了吗",
        "answer": "考生你好！录取分数线要填报完志愿，等投档后才能知道分数线；我校2023年河南省文史类最低投档线为359分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-退档",
        "question": "如果我服从调剂，然后你们的专业已经录满了，我会被退档吗",
        "answer": "考生你好！对进档考生，我校依据各省市普通高校招生录取工作方案，坚持按“分数优先，遵循专业志愿”的原则安排专业。如专业志愿无法满足，服从专业调剂者，将由我校根据分数调剂到未满额的专业；不服从调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "湖北考生理科368排名186377可以报考该校的畜牧兽医或者动物医学吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在湖北省没有畜牧兽医和动物医学的招生计划。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-招生",
        "question": "你好 今年招福建考生吗，理科339 排名165324 可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建省没有畜牧兽医专业的招生计划。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-录取",
        "question": "337分物理组有机会被该校录取吗",
        "answer": "考生你好！2024年江西省普通类物理科目组高职 (专科) 分数线240分，你的分数可以报考我校。去年我校理科最低投档分为324分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好！2024年江西省普通类历史科目组高职 (专科) 分数线270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-咨询",
        "question": "您好，贵校今年在四川的招生计划中有没有开设中药制药和中药学专业呀",
        "answer": "考生你好！我校今年在四川省没有中药学和中药制药专业的招生计划。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-四川",
        "question": "您好，想问一下贵校今年在四川开设了中药学和中药制药专业吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在四川省没有中药学和中药制药专业的招生计划。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分位次291722 报考本校能被录取吗",
        "answer": "考生你好！达到本省专科分数线以上即可报考我校。去年我校在河南省文史类最低投档分为359分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-招生咨询",
        "question": "请问今年普通文史类361分，总排名117000有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好！达到省专科分数线以上即可报考我校。去年我校文史类最低投档分为321分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-招生咨询",
        "question": "请问今年普通文史类361分，总排名11700有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好！达到省专科分数线以上即可报考我校。去年我校文史类最低投档分为321分，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-报考",
        "question": "福建339选物化生可以报考贵校的动物医学专业吗？",
        "answer": "考生你好！我校今年在福建省没有动物医学专业的招生计划。具体专业和招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业工程职业学院",
        "title": "江西农业工程职业学院-招生",
        "question": "贵校今年招四川的考生吗？如果没有录取到自己心仪的专业可以转专业吗？",
        "answer": "考生你好！今年我校在四川招生。具体专业及招生计划以考生所在省考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-咨询",
        "question": "江西考生历史组324分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "23年我校江西文科最低242（省控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "大概率能录取"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西历史类297分，排名166005，有希望么？",
        "question": "你好，江西历史类297分，排名166005，想报贵校智慧健康养老服务与管理专业或者社区康复专业，有希望么？",
        "answer": "2023年我校文史类最低242（省控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "您好我是贵州的考生，历史类文科351分 请问有机会进入贵校吗",
        "answer": "有希望，而且能录取你最想读的专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西美术生",
        "question": "文科288分排名170171，综合分381分排名23899有机会进美术专业吗？",
        "answer": "艺术类专业有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西文科生",
        "question": "文化288分排名170171，有机会去吗？",
        "answer": "2023年我校江西文科最低242（省控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "江西考生历史组293分填报贵校录取概率大吗",
        "answer": "23年我校江西文科242（省控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "2023年我校在广东历史类最低分324，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208分可以上贵校吗",
        "answer": "2023年我校在河南理工类最低投档线229，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-8631",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生你好，你这个分数395录取我校的机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "安徽理科317可以被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我们在安徽理科最低分243，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生你好，我校没有日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-赣西科技职业学院",
        "question": "广东物理考生347 可以填该校吗",
        "answer": "23年我校在广东物理组最低分327，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "23年我校在安徽理科最低分243，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "你好物理组 251有机会吗？",
        "answer": "你好，23年我校在江西理科最低分252（线控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "广东物理考生，347分，能被该校录取吗",
        "answer": "23年我校在广东物理组最低分327，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "23年我校在广东物理组最低分327，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "海南省392分，有希望报考贵校吗",
        "answer": "23年我校在海南的最低分399，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-报名",
        "question": "江西理科，考255有没有机会进贵校。",
        "answer": "23年我校江西理科最低252（23年省控线200），供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "你好 想请问一下河南文科227接受调剂有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校在河南文科最低分187分，平均287分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-赣西科技职业学院",
        "question": "河南理科223报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "我校23年在河南理科最低线229，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-赣西科技职业学院",
        "question": "广东理科290能报吗？",
        "answer": "我们23年广东物理类最低327分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-报名",
        "question": "请问广东招吗？理科290能报吗？",
        "answer": "我们23年广东物理类最低327分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我们在福建有招生，物理345希望还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "江西物理考生312分，排名238884能报机电一体化专业吗？",
        "answer": "你这个分录取概率大"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取分数线",
        "question": "湖南物理类高考284分排名295480报本校录取率大吗",
        "answer": "23年我们在湖南物理类最低分271，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "answer": "去年我校三校生最低分206，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年江西的历史类最低控制线是270分，没上线录取不了"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-体育生",
        "question": "江西文化300体育72可以报吗",
        "answer": "我们2023年体育专业最低分82.2，平均83.1，供你参考。文化有300分，可能在普通类填报"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西文科生",
        "question": "今年268有没有希望",
        "answer": "历史类专科省控线270，只有当没录满的情况下，征集志愿的时候才有可能降分"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "文化269可以录取到你们学校吗",
        "answer": "历史类专科省控线270，只有当没录满的情况下，征集志愿的时候才有可能降分"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-录取",
        "question": "今年高职分是270，我考了266排在18.1w能被贵校录取吗",
        "answer": "历史类专科省控线270，只有当没录满的情况下，征集志愿的时候才有可能降分"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西",
        "question": "今年268有没有希望上",
        "answer": "历史类专科省控线270，只有当没录满的情况下，征集志愿的时候才有可能降分"
    },
    {
        "schoolName": "赣西科技职业学院",
        "title": "赣西科技职业学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "考生你好，我校美术类专业有数字媒体艺术设计、服装设计、动漫设计三个专业，去年我们综合分最低231，25938名。供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-护理",
        "question": "江西女生文科150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "江西文科生299排名164488有没有机会上贵校",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "广东省高考生历史类355分排名170541，报考江西新能源科技职业学院。专业组501 003护理可以被录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "江西考生历史组293分填报第一志愿填报贵校可以进吗",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "老师，您好，我弟弟是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望较大，建议服从调剂，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "老师你好 我是今年江西物理类考生 分数是346排名是225389 请问报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科282报贵校有希望吗？ 入学后可以调换专业吗？",
        "answer": "同学你好，第一志愿填报我校可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-8647",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。其余信息可致电0790-6764666/6765666了解。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "物理组397能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "目前没有日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-江西历史组",
        "question": "江西历史组，今年刚过专科线270分，文科生可以报贵校的机电一体化或者新能源吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，历史组专业可在高中生之友查询，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-山东",
        "question": "文227可以报吗",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-江西",
        "question": "请问:理科255上贵校的概率大不大",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考志愿",
        "question": "理280能报考计算机类吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "你好三校生需要考多少分才能报贵学校",
        "answer": "同学你好，请问你考了多少分？也可致电0790-6764666/6765666进行了解。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-江西新能源河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-江西新能源科技职业学院",
        "question": "广东理科290能报吗？",
        "answer": "同学你好，我校在广东省有招生计划，你可选择相关专业进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "广西文史类365能报贵校的室内设计吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "江西女生150，312排名155703可以报考贵校的护理吗？",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科223报江西新能源科技职业学院有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，填报我校第一志愿可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-广东",
        "question": "广东有能录吗？",
        "answer": "同学你好，我校在广东省有招生计划，你可根据自己兴趣爱好填报相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "陕西263有什么专业",
        "answer": "同学你好，理工科招收专业有光伏工程技术、光伏材料制备技术、新能源汽车技术、智能网联汽车技术、工业机器人技术、智能光电技术应用，可根据自己兴趣爱好选择对应专业进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科314可以报机电一体化概率大吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "河南文科生最低录取分数线是多少",
        "answer": "同学你好，请问你的成绩是多少分？或可致电0790-6764666/6765666了解。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "宿舍环境怎么样，是四人寝上床下桌，有空调独立卫浴，洗衣机没有，方便坐车不方便",
        "answer": "同学你好，学校宿舍设施设备齐全，均有独立空调卫浴，楼栋配有洗衣机，你也可致电0790-6764666/6765666咨询。\n  到校方式：报到期间，江西省新余火车站、汽车站、新余北站（高铁），设有校车接站。你也可以在火车站和汽车站（城南）乘坐601路公交车直达江西新能源科技职业学院校门口；新余北站下...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "河南文科生419有机会就读贵校吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在福建省没有招生计划，您可关注其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取，",
        "question": "河南理科314可以录取计算机吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校第一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "你好，贵校，今年我的文科生的分数是265分有希望被录取吗?",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，你的成绩265分未能达到省控线，无法录取，可后续关注征集机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，你的成绩216分未能达到省控线，无法录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，你的成绩216分未能达到省控线，无法录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-录取",
        "question": "江西高考理科238有希望吗",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线240分预测，你的成绩238分未能达到省控线，无法录取，可后续关注征集机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，服从调剂，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-江西",
        "question": "今年268有没有希望上",
        "answer": "同学你好，根据今年江西省省控线270分预测，你的成绩268分未能达到省控线，无法录取，可后续关注征集机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-是否可以被录取",
        "question": "高考248 物理类 江西考生 是否有希望被录取",
        "answer": "同学你好，第一志愿填报我校可冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-咨询",
        "question": "你好贵校福建体育历史类体育分70，文化294能上贵校新能源院校吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在福建省没有招生计划，您可关注其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西新能源科技职业学院",
        "title": "江西新能源科技职业学院-就业",
        "question": "该校的就业率如何？",
        "answer": "您好，截止当年9月1日零时，学校连续6届（2018—2023 届）毕业生就业去向落实率均位于当年全省高职（专科） 院校第一行列；连续5届（2019—2023届）毕业生就业去向落实率均高于当年全省高职（专科）院校平均就业去向。"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-安徽理科281",
        "question": "你好，我安徽高考281分可不可以进入贵校",
        "answer": "达到安徽省的专科省控线就可以填报我校，但是否录取要看今年的填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "走美术生身份填报，你的分数优势蛮大的，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-浙江",
        "question": "请问浙江349分，266884能报考该校的什么专业？软件技术可以吗？",
        "answer": "达到2024年浙江省公布的相应批次省控线及以上均可填报我校，具体专业可在报考指南中查询"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-安徽理科272",
        "question": "有希望被贵校大数据，计算机网络技术，动漫制作设计 ，无人机录取吗",
        "answer": "就今年的情况而言，达到2024年安徽省公布的相应批次省控线及以上均可填报我校，但是否录取要看具体的填报情况，没有办法预估"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-贵校是不是快要升格本科大学了？",
        "question": "江西泰豪动漫职业学院2024年5月8日官网发布消息，经教育厅“十四五”高等学校设置规划中期调整考核评估，我校申本培育项目被列入江西省“十四五”高等学校设置规划。 现在进展如何？教育厅专家组已经实地考察了吗？今年下半年能够升本成功吗？",
        "answer": "目前仍在评选中"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-录取",
        "question": "文科270有多大机率录取",
        "answer": "你好！达到2024年江西省公布的相应批次省控线以上均可填报我校,是否录取要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-江西美术生",
        "question": "专业196，差一分过线，文化成绩350，综合排名20607，可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好！达到2024年江西省公布的相应批次省控线以上均可填报我校,是否录取要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-浙江考生",
        "question": "老师您好，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校艺术类专业吗",
        "answer": "浙江普通类二段线是269 你文化上线了可以填报 如走艺术类需要文化和综合双上线 要看你是哪一类的考生（如美术生、舞蹈生、播音生等），过线即可填报 如不理解欢迎电话咨询0791-82078222"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-江西美术生",
        "question": "综合分368排名24,000会录取吗",
        "answer": "你好！达到2024年江西省公布的相应批次省控线以上均可填报我校,是否录取要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "江西泰豪动漫职业学院",
        "title": "江西泰豪动漫职业学院-录取",
        "question": "江西省理科高考238分有希望吗",
        "answer": "你好！达到2024年江西省公布的相应批次省控线以上均可填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-学校自己预估三校生，物理组，历史组投档线多少？",
        "question": "看一下今年对其他考生回复 三校生278说没希望，历史类311又说可能性不大，物理组278还是说可能性不大，那你们觉得自己预估多少投档线？是不是要和江西省内大部分去年公办大专一样，投档线在350分以上，你们才能回复有较大可能是吧？",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "江西文科327 排名在144877 能不能录取本贵校",
        "answer": "你好，同学：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗？",
        "answer": "你好，同学：今年我校没有开放省外计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-专升本的要求与是否可以转专业",
        "question": "专升本与转专业可以回复详细情况吗",
        "answer": "同学，你好：详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取通知书",
        "question": "你好录取通知书什么时候出，在哪里看？学费多少？",
        "answer": "同学，你好，录取通知书已经寄出，如有疑问可拨打招办电话：0791-85984769、0791-85984827"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-江西",
        "question": "300分可以报考你们学校吗",
        "answer": "你好，同学：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "你好，同学：我校暂时没有这方面的安排。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "江西理科348能录取",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-报考",
        "question": "江西理科类346有希望吗",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，同学：我校今年对外省没有计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-江西新高考物理组",
        "question": "高考278分，排名248888名，有机会进入贵校吗",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "江西文科311排名156701 能录取吗？",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "江西理科类248有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-学校自己预估三校生，物理组，历史组投档线多少？",
        "question": "看一下今年对其他考生回复 三校生278说没希望，历史类311又说可能性不大，物理组278还是说可能性不大，那你们觉得自己预估多少投档线？是不是要和江西省内大部分去年公办大专一样，投档线在350分以上，你们才能回复有较大可能是吧？",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "江西文科327 排名在144877 能不能录取本贵校",
        "answer": "你好，同学：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗？",
        "answer": "你好，同学：今年我校没有开放省外计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西管理职业学院",
        "title": "江西管理职业学院-江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "answer": "同学，你好：过了省控线就可填报，我校今年是恢复办学第一年招生，分数线可参考同类院校的相关专业历年录取线，详情可电话咨询0791-85984827、0791-85984769。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西考生",
        "question": "历史组377能进贵校吗",
        "answer": "应该可以。按目前咨询情况看，您的分数算中上。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-河南播音",
        "question": "24年计划招收河南省播音生多少位，24年按55折分还是综合分",
        "answer": "计划历史类招收8位，物理类4位，我校遵循河南省今年艺术类的投档原则。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科330位次20万可能被网络直播与运营录取吗",
        "answer": "去年河南文是351分最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "去年理科是327分，但是物理类今年计划数不少，比去年理科增加了300名额，您可以参考下。具体多少分能录还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校数字媒体技术以及计算机应用技术专业。请问有希望吗？",
        "answer": "应该有希望的。您的分数在目前咨询考生中，大概中上。300出头咨询会多一些，当然也有少部分380，390分的"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "目前美术类综合分，前来咨询的考生大部分在420430左右。您可以考虑我们学校。美术类相比去年增加了招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-传媒",
        "question": "云南文科生386分可以报什么专业，能不能报新闻编采谢谢",
        "answer": "云南文科去年290最低分。按去年的分数报新闻采编没有问题。今年情况还未知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-文化生可以报考贵校吗？",
        "question": "我是一名物理类文化生，但很喜欢贵校的专业，有很浓厚的兴趣。在不考虑高考成绩的情况下，贵校会招录文化生吗？如果招的话会文化生可以报考艺术类专业吗？",
        "answer": "会招文化生的。具体哪些专业招收文化生您可以关注我们微信公众号“江传招生就业处‘最近一篇文章查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西考生文科",
        "question": "江西文科288分排名170171，美术与设计类高职（专科）综合成绩 381.09排名23899有希望进吗？",
        "answer": "目前咨询的美术生大部分综合成绩就集中在410-420左右。也有380，390的。美术今年比去年扩招了，您可以参考下。具体能不能录取，目前还未知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少谢谢",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "历史组397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "可以，大概率。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-河南美术生",
        "question": "老师您好，我是河南理科美术生，美术208文化285，有可能被贵校录取吗",
        "answer": "我们学校去年河南理美术是53.02  你按去年的公式算一下吧。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西物理类",
        "question": "你好我想咨询一下 物理类315排名23万8有希望进贵校吗？",
        "answer": "概率较小，但是物理组相比较去年的理科，增加了300多招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "今年还不清楚，去年是279分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-三校生录取",
        "question": "你好！老师，三校生高考成绩314，排名10351有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "目前还不知道 去年是279分，今年应该会相应增长一些分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "湖北考生今年352分能进贵校吗？",
        "answer": "去年是356 您可以考虑报我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "answer": "去年排名是九万三  ，今年因为改革了，目前多少分能进还不清楚"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西传媒职业",
        "question": "河南文科 戏导204 文化254 综合382 可以上吗",
        "answer": "艺术类没有这个专业。影视编导我们招文化生"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西考生",
        "question": "历史组377能进贵校吗",
        "answer": "可以考虑报考。今年江西历史组比去年文科增加了500左右的招生名额。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-8646",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "可以考虑报。新生在蒋巷校区。宿舍是录取后系部会按专业分配。6人寝。上下铺。独卫，空调，洗衣机是公用的。大功率电器不能用，吹风机高功率不能用。出行方便，可以考专升本，没有对口学校。都可以考专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-河南艺术生",
        "question": "文科308美术198有多大希望报考你们江西传媒职业学院？",
        "answer": "河南去年美术文录取综合54.90分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "江西理科312有机会吗",
        "answer": "物理类增加了招生计划，比去年多了300左右招生计划。建议报招生计划多的专业可能概率大点。具体能不能录取目前不能保证。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "你打教务处电话去了解一下。079188264951"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "有机会。安徽去年318分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "您好，请问江西美术生理成绩283专业247.5综合分451 排名15000能够报考该校艺术类专业吗",
        "answer": "可以考虑报考我校。美术类今年新增了专业，名额相比去年多了很多。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-美术生",
        "question": "江西省美术专业209文化309综合分416可以报考本校吗",
        "answer": "按目前接电话的情况看，大部分和你分数差不多。今年我校美术专业扩招了，您可以考虑看看。具体多少能录，还未知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "江西历史组330能录取贵校吗？",
        "answer": "可以考虑报考我们专业计划数多的专业。如数字媒体技术、计算机应用技术、婴幼儿托育服务与管理、虚拟现实技术应用等。历史组相对去年扩招了500个。但具体多少分能录，目前还未知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "投档比是多少？广告艺术设计历史类考生能报吗？",
        "answer": "1:1  可以报，广告是招历史和物理的。不是美术类的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "四川文科388位次130575被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "可以。去年337。 可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-河南播音理科",
        "question": "播音216分理科286分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年河南理 播音 是60.48综合分"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西美术生",
        "question": "美术专业和美术文化成绩都达到了上专科的要求 美术226 文化239 综合分402 排名22500能被该贵校录取吗？",
        "answer": "按目前接电话的情况看，大部分和你分数差不多。今年我校美术专业扩招了，您可以考虑看看。具体多少能录，还未知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西24届物系353",
        "question": "能被贵校录取吗！",
        "answer": "目前还不知道，但是物理组比去年理科多了300计划数"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "请问江西物理类287分，位次246691，可以报贵校吗",
        "answer": "估计可能性较小。不过我们物理组招生870人，比去年理科多了300多个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "请问江西物理类287分，位次246691，可以报贵校吗？",
        "answer": "可能性较小"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "请问物理类305 排名241317会被录取到吗",
        "answer": "今年物理类相比去年理科多了300个招生计划。如果想来我们学校可以考虑冲一下，目前还不知道录取情况。 去年理科是327分最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "question": "江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "answer": "录取概率较小，如果想来可以考虑报我们一个。历史类今年招生计划1307个，相比去年文科多了500个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "请问三校生335分排名8642有机会进入贵校吗",
        "answer": "可以考虑报，有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗？",
        "answer": "去年安徽理科318分。可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "历史类考了333排名是141000左右报贵校录取希望大吗",
        "answer": "今年目前录取分数线还不知道。但是今年历史类相比较去年文科增加了计划。建议如果喜欢数字媒体技术或者计算机应用技术这种招生数较大的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-三校生",
        "question": "江西三校生考生 297分 排名12212有机会被录取么",
        "answer": "可能性有，但比较低。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "河南文化231播音215综合分384.25可以吗",
        "answer": "河南去年播音理是综合分60.48.应该今年计算方式变了。你可以去河南考试院查询一下去年录取公式。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "请问江西物理类287分，位次246691，可以报贵校吗？",
        "answer": "分数偏低。假如要报我校，建议填报招的多的专业。比如 数字媒体技术或者计算机应用技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西美术生",
        "question": "老师你好 美术综合分400能不能被该贵校录取？",
        "answer": "目前还不知道。今年高考改革。我们美术类比去年，也相应增加了专业“数字媒体艺术设计”和计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有招。去年390 ,22年370分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-报考",
        "question": "播音主持211文化328可以报考贵校吗？",
        "answer": "播音专业考生较少，可以考虑报。今年按综合分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25 高职排名21568可以报考你们学校吗",
        "answer": "可以考虑报。去年录取最后一名排名24949名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-咨询",
        "question": "你好，贵校我今年的文科分数是265有机会录取本校吗？还是需要服从调剂",
        "answer": "您好！您是江西的考生，目前来看，265可能低了一些呢。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "可能性比较小呢。分数216好像未过省控线呢。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-三校生 录取",
        "question": "今年三校生315有机会录取吗",
        "answer": "可以考虑嘛。去年三校生279 "
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-宿舍 ，交通",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有 交通方便嘛？学校附近有地铁嘛",
        "answer": "6人，有空调有独卫有洗手台。在蒋巷镇，交通方便，有公交直达市区，可以公交转地铁4号线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-录取",
        "question": "文科359有机会录取吗",
        "answer": "今年录取分数线还不知道。有一定机会，可以考虑。今年历史类增加了500计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西传媒职业学院",
        "title": "江西传媒职业学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "去年美术是文化分投档，最低投档分是184分。今年是综合分投档，目前无法测算多少分能录取。 但是今年美术类增加新专业和招生计划数。新专业“数字媒体艺术设计”省内就有220计划，建议可以考虑我院美术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组312分，能进机电一体化专业吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗",
        "answer": "宁夏负责人电话17679217666（潘老师），需要早晚自习，不需要早操"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是海南考生考了353分，可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "海南负责人电话15579150020（王老师）"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取比",
        "question": "请问贵校的录取比是多少啊？",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-江西历史组",
        "question": "江西历史组302/162254能上贵校吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年是分数是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-江西理科302报考大数据与会计能进入学校吗",
        "question": "江西理科302报考大数据与会计能进入学校吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生历史组293填报贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以填报，根据2023年分数线是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-分数线",
        "question": "湖北考试理科276,可以冲贵学校吗？",
        "answer": "湖北负责老师电话19970050003（骆老师）"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "answer": "三校生省控线是270，可以试着填报，到时候从高分往低分录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组考生307分能被学校录取吗",
        "answer": "可以填报我校，机率很多"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-8650",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "填报我校机率很大，学校在向塘经济开发区，宿舍按专业分配，有4人间和6人间，4人间是上床下桌、寝室都有独立卫浴、空调、洗衣机等，宿舍不限制用电，电费自己冲，不能用大功率电器，校外就有大商场等，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报软件技术",
        "answer": "广东负责人电话15579150020，王老师"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-广西美术生",
        "question": "广西426综合分能上贵校吗",
        "answer": "广西负责人电话刘老师189791059187"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "暂时没有安排日语课程，需要自学"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-3605录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校计算机专业有希望吗",
        "answer": "宁夏咨询老师电话17679217666（潘老师）"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "安徽咨询负责老师电话15180172717（刘老师）"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-填志愿",
        "question": "你好，安徽316有没有希望报贵校？",
        "answer": "2023年安徽普通类最低录取线市182分"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-我是三校生",
        "question": "我刚好达到省控线270分，有机会进入贵校吗",
        "answer": "根据江西省录取政策进行录取，根据往年，分数是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-江西工商",
        "question": "历政生283/173438能不能稳上该校的护理专业，如果调剂到别的专业后面可以换专业吗",
        "answer": "根据2023年这个分数是可以的，来校也是可以换专业的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有计划，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理288，能被贵校机电一体化专业录取吗？",
        "answer": "根据2023年录取情况，是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，贵校，我今年的文科生分数是265有机会被本院校录取吗？或者是服从调剂吗？",
        "answer": "2024年历史科目组省控线为270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "2024年历史科目组省控线在270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "2024年历史科目组省控线在270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-广东考生",
        "question": "广东考生理科344分报考护理类专业录取率大吗？",
        "answer": "2023年护理专业最低分数线为324分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工商职业技术学院",
        "title": "江西工商职业技术学院-投档线",
        "question": "请问贵校今年文科历史类的投档线是多少",
        "answer": "2024年历史科目组省控线在270分。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷职业技术学院",
        "title": "景德镇陶瓷职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校在福建有招生计划，请问您是艺术生还是文理生，具体您可以拨打0798-2192999进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "A志愿冲一冲有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "A志愿冲一冲有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-贵校是否即将升格本科大学？",
        "question": "你好，我想问一下贵校是不是下半年将升格本科？专升本统考是不是可以考回本校？",
        "answer": "你好同学，具体政策以相关部门公布为准，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "您好nh！我想问一下江西文科322能被贵校的物流管理录取吗？可能性有多大",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校一志愿录取希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-8675",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？学校有几个校区？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？宿舍限电嘛？可以带多少瓦的电器？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "你好同学，根据你的成绩录取我校希望较大，目前我校有两个校区，建筑学院、经济管理学院、艺术学院在新校区，其余学校还在老校区，宿舍分六人空调间和四人空调间，宿舍开学时自主选择，四人间格局全部为上床下桌，六人间有两个下铺，所有宿舍都带独立卫生间、独立卫浴、风扇、空调。宿舍不限...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科330 位次20万报考贵校能被录取吗",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-河南文科",
        "question": "老师您好！文科266报贵校的护理专业有希望吗？",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-河南理科208",
        "question": "河南理科208分可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-河南报考共青",
        "question": "河南省理科270体育117，有多大概率报考该校社体专业，望告知，谢谢",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校第一志愿录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "你好同学，目前学校未开设日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-河南高考306理综",
        "question": "请问有什么专业推荐，以及近几年本院校可能升本的专业有哪些？",
        "answer": "你好同学，专业需要根据个人发展规划去选择，无法给你具体推荐，你的成绩填报我校一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-共青科技职业学院河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "你好，根据我校往年在河南的录取情况结合今年河南文史类省控线，你的成绩填报我校一志愿，录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科287位次48万能被咱校录取吗，谢谢",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校，录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "物理类274有希望录取贵校吗",
        "answer": "你好同学，我校今年在江西省投放物理组计划：1076名，根据今年江西省物理组专科省控线预测，填报我校一志愿可以冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，我校未在福建省投放招生计划，感谢对我校的关注，祝你金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "历史组319分位次151029报贵校成功的概率多大",
        "answer": "你好同学，我校今年在江西省投放历史类计划：1005名，根据今年江西省省控线270分预测，填报我校一志愿可以冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "你好同学，我校今年在江西省投放历史类计划：1005名，根据今年江西省省控线270分预测，填报我校一志愿可以冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-三校生",
        "question": "24年三校生高考198 排名37113可以进入贵校吗",
        "answer": "你好同学，你的成绩未能达到省控线，无法录取。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-咨询",
        "question": "请问河南省理科296分有机会上吗",
        "answer": "你好同学，你的成绩填报我校一志愿录取希望较大，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好同学，我校今年在江西省投放历史类计划：1005名，根据今年江西省省控线270分预测，你的成绩216分未能达到省控线，无法录取。"
    },
    {
        "schoolName": "共青科技职业学院",
        "title": "共青科技职业学院-录取",
        "question": "历史283可以录取到吗",
        "answer": "你好同学，我校今年在江西省投放历史类计划：1005名，根据今年江西省省控线270分预测，填报我校一志愿可以冲一冲，祝金榜题名。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-南昌师范学院",
        "question": "江西考生，物化生，497分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好！我校去年理科录取最低位次是81338名，你这个分数可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "河南文科439分能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "河南理科467分，位次203994，学电子信息工程被录取的可能性大吗？",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。你这个位次可以冲一下这个专业。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "辽宁物化政451分是否能录取到贵校的思想政治教育专业？",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取江苏",
        "question": "江苏物生地478可以录取贵校吗",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "甘肃理科425排名66194报考本学校统计学可能被录取吗",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "河南考生 文科466 位次六万三千多，报考秘书学专业有希望吗？",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。你这个位次可以冲一下。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生，你好！具体录取信息，请考生关注下阳光高招平台，参照下去年录取排名。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-咨询",
        "question": "请问，广西考生物理类394，排位14万，能被贵校录取吗？录取机会大不大？服从调剂",
        "answer": "考生，你好！你可以报考，但是是否能录取要看报考的人数。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-报考",
        "question": "河南文科477位次54095有希望报考贵校嘛",
        "answer": "考生，你好！你可以报考，但是是否能录取要看报考的人数。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "甘肃考生物化生 405分排名75488 报贵校风险大不",
        "answer": "考生，你好！2023年甘肃物理类348分，你可以报考，但是具体风险不好预测。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "考生，你好！2023年江西文科录取分525分，排名18331分，你可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "江西美术考生6200左右排名可以被该校录取吗",
        "answer": "考生，你好！由于今年江西省新高考改革落地第一年，且艺术类录取规则也变化了，所以不好参考，你只要过线了就可以报。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-志愿填报",
        "question": "物生政，499分，位次88802推荐填报吗",
        "answer": "考生，你好！第一个问题：请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-舞蹈录取",
        "question": "贵州舞蹈195.47 文化327可以报贵校吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-报考",
        "question": "是陕西省文史类分数456位次是24714，能否报考贵校商务英语或公共事业管理",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-河南理工科453能录取电子信息工程吗",
        "question": "如题",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-河南报考",
        "question": "您好，我是河南文科477分名次大致54915，请问可以报考秘书学专业，录取稳吗？",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "贵校2024的投档线是多少啊",
        "answer": "考生，你好！第一个问题：请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取，专业",
        "question": "江西考生，物生政，491分，排名98279，第一问：可以报考贵校的什么专业？第二问：思想政治教育可以吗？",
        "answer": "考生，你好！第一个问题：请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "江西理科487分102300名有希望吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。欢迎报考南昌师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-招生情况",
        "question": "请问贵校是第一次在宁夏招生吗？文科考生，过本省分数线十几分是否有机会被录取？录取后可以转专业吗",
        "answer": "我校2024年第一次在宁夏招生。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "文化355体育112能报吗？",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-24新生在哪个校区",
        "question": "想知道24新生在哪个校区",
        "answer": "24新生除了摄影专业及部分艺术设计学专业在青山湖校区，其他专业都在昌北校区，具体请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了详细信息，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-老师您好 我想咨询转专业有什么要求呢",
        "question": "什么时候可以转专业 转专业的条件有那些",
        "answer": "考生，你好！我校是在大一下学期可以申请转专业，具体政策可以关注南昌师范学院教务处官网。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-物理组排名 135304有机会报考你们学校吗",
        "question": "物理组排名 135304有机会报考你们学校吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。欢迎报考南昌师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-招生",
        "question": "陕西文科招吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2024年各省各专业的计划数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取，投档比",
        "question": "河南理科454有望被贵校录取吗？今年的投档比是多少？",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-咨询录取",
        "question": "你好，文科528分17188名有机会录取你校汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。欢迎报考南昌师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-河南文科435 位次90950 能报考贵校吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-招生",
        "question": "文科在河南省招几个人",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们公示了各省各专业计划数。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-录取",
        "question": "您好我是江西省考生考了447分离本科线差一分，不知道能否被贵校录取",
        "answer": "考生，你好！按照往年的分数，这个分数希望不大，但是你也可以报考，毕竟是平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-艺考生",
        "question": "文史考生360分，舞蹈189分，能被贵校舞蹈学（师范类）录取吗？",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-能否录取",
        "question": "分数531省排名16687能否录取贵校汉语言文学专业",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-文科450",
        "question": "你好文科450可以报考咱们学校吗",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-297.html 我们公示了去年各个专业的录取分数线，可以参考。欢迎报考南昌师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-体育生",
        "question": "你好，河南省体育文科生，文化分338分，体育121分，想报考体育教育专业，有机会录取吗？",
        "answer": "考生，你好！请关注南昌师范学院招生信息网http://zjc.ncnu.edu.cn/news-show-300.html，我们官网公示了2023年各省各专业的录取分数，可以参考。欢迎报考南昌师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "考生，你好!我校的投档比为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌师范学院",
        "title": "南昌师范学院-能否录取？",
        "question": "文化（理科）：394 艺考成绩：237.4 能否被贵校美术学（师范类）录取？",
        "answer": "考生，你好！现在是平行志愿，考生可以填报我校，填报了就有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-广东考生",
        "question": "体育类综合分420有机会报考这个学校吗",
        "answer": "参考去年会有点难度，建议先报。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-广东考生",
        "question": "体育类综合分477有机会报考这个学校吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-赣师专",
        "question": "您好 今年美术专业过线了213 文化313 排名20301 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-舞蹈",
        "question": "广东考生，舞蹈191物理类369综合423排名1626 有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "历史类435排名68359报考特殊教育稳吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-河北舞蹈生报考",
        "question": "河北舞蹈生专业省排名720多名左右 文化专科成绩269分有希望报本贵校嘛",
        "answer": "河北去年舞蹈表演专业录取最低分综合521.584，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "河北舞蹈表演考生今年的专业成绩是232.86 文化成绩是269 综合成绩是425分有机会报考贵校嘛",
        "answer": "去年录取最低是综合分521.584，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-老师好",
        "question": "湖北体育女生，综合分486，能报体育教育吗？报考的代码怎么填？",
        "answer": "可以报考，希望很大。报考代码以考试院公布为准"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-赣州师范高等专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗",
        "answer": "希望挺大的，建议先报。具体请查阅学校招生招生。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-15河南理科",
        "question": "河南理科327位次435646有希望报考贵校的计算机网络技术专业吗",
        "answer": "参考历年有点难度。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "建议考虑中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-高考生",
        "question": "河南省文科346，舞蹈219，报考咱们学校希望大吗",
        "answer": "河南今年才放舞蹈表演专业计划，直接报吧"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "你好，江西考生历史类398排名90676，可以报考你们的学前教育和小学教育专业吗",
        "answer": "可以报，建议同时兼报非师范类专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-美术报考",
        "question": "综合排名15830报考贵校有望录取吗",
        "answer": "看看综合分，建议400以上"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "文科431录取机会大吗",
        "answer": "希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "有希望，先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西 政史地 409，位次83353，有机会被贵校师范类专业录取吗",
        "answer": "有一定希望，建议先报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西 政史地 409，位次83353，有机会被贵校师范类专业录取吗",
        "answer": "有希望，先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考小学教育专业吗？",
        "answer": "有希望，可以先报。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西历史类371分有希望报小学语文教育吗",
        "question": "江西历史类371分有希望报小学语文教育吗？",
        "answer": "有点难度，建议兼报非师范类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，男，368分 位次160737，报考贵校的师范类专业(小学语文教育和小学英语教育)录取的概率大吗？贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？谢谢！",
        "answer": "有点难度哦。相关信息可查阅学校招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-赣州师范高等专科学校",
        "question": "老师您好！请问江西美术生文化291。专业246。综合分453，综排15300。有希望报考吗？希望大不大？谢谢",
        "answer": "希望应该蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "历史组380排名在10万能进贵校吗，贵校投档比是多少啊",
        "answer": "有希望，建议兼报非师范类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "有希望，建议兼报非师范类专业组专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-广东书法",
        "question": "你好，我专业227分，文化320，综合分445，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下，去年广东书法录取最低分是综合489，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报小学数学教育专业吗？",
        "answer": "有希望，建议先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好，江西文科分数430排名71257有机会录到贵校的小学教育专业嘛？",
        "answer": "希望还是有的，建议先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "历史组409分，录取小学教育的机会大吗？",
        "answer": "希望还是有的，建议先报"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "有希望，先报，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-赣州师范高等专科学校",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可能有点困难，但是建议报考看看"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-福建考生 历史 美术艺术类",
        "question": "综合分440 想报考环境艺术设计，艺术设计专业有希望吗",
        "answer": "希望还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "answer": "我校没有三校生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西考生历史类463报考小学教育的几率大吗",
        "question": "老师您好，江西历史方向463分报贵校的小学教育专业的录取几率吗？谢谢老师",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-专升本",
        "question": "是所有专业都可以什本吗？",
        "answer": "学生毕业当年可以参加全省“专升本”招生考试，有招生计划就可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "请问江西文科440排六万五有机会录取贵校的师范类专业吗谢谢",
        "answer": "有希望，可以冲下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-河南报考江西",
        "question": "河南理科270体育115，2024新标准体育综合分为60.5，能否报考该校体育教育专业和运动训练两个专业，哪个专业录取率更大，求告知",
        "answer": "有点难度，但是可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-咨询赣州师范",
        "question": "您好，河南文科242，书法187录取大吗，谢谢",
        "answer": "去年河南书法专业录取最低是综合63.432，可以参考看看"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西美术生",
        "question": "文化分325，美术专业198，可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-云南省文科分数472 位次48671",
        "question": "被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "参考历年，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "山东体育综合562有希望吗",
        "answer": "参考历年，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西体育86.8有机会吗",
        "answer": "可以冲下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-老师好 湖北 历史方向 421 49550 可以被贵校录取吗",
        "question": "湖北考生 首选历史 政治地理",
        "answer": "参考历年录取情况，希望还是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "学校有应用日语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "参考历年有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好物理组 251有机会吗？",
        "answer": "建议考虑下我校中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "参考历年，有点难度。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "体育分：91.33 排名2705 历史文化分263 能报考贵校的体育教育专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "广东舞蹈224文化293综合分427填报舞蹈表演有无退档风险，有无语种身高视力要求",
        "answer": "参考历年录取情况，可以冲下。该专业没有语种、身高视力限制。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "江西女考生理科365分，排名21万多，想报考该校计算机类的专业，有望录取吗？",
        "answer": "有机会的，大胆直接报吧"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "你好 物理组305 排名241317有机会吗 录取规则是怎样的呢 招生人数是多少",
        "answer": "建议考虑下中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "本人吉林考生292走体育服从调剂会被贵校退档吗",
        "answer": "吉林今年也是新高考哦，建议直接报，只要进档，不存在色盲、色弱情况，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西录取",
        "question": "你好 江西历史类413分有希望被贵校的小学教育类专业录取吗？",
        "answer": "可以报考看看。预估师范类专业分数会高一点点"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-定向师范",
        "question": "请问贵校招收定向师范生吗？444分有机会录取贵校定向师范生吗？",
        "answer": "我校高招没有定向师范计划哦。您这个分数报师范类专业组还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-404",
        "question": "404历史组，86977名，可以录取吗",
        "answer": "可以报考，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "404历史组，86977名。可以被录取吗",
        "answer": "可以报考，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-专科录取",
        "question": "老师您好，江西历史类，分387，排97971，请问可以录取师范类专业吗",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "江西省新高考 历史类 选科政治地理 399 排名 89679可以被贵校录取吗",
        "answer": "建议优先考虑非师范专业"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-中外合作专业是在本校读吗？",
        "question": "你好，请问贵校的中外合作的学前教育专业是在本校读吗？不用出国的吧？史地政331分 能录取吗",
        "answer": "中外合作办学专业三年均在国内读。可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西考生",
        "question": "分数395 位次92723 报考小学语文教育或特殊教育 可以被录取吗",
        "answer": "可以报考，冲下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好 我是安徽美术艺术的 综合分是440录取的概率大吗？ 想学你们学校美术教育这个专业 ！",
        "answer": "可以报考看看"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西文科生，分数361，排名117565名，能报贵校的小学教育专业嘛",
        "answer": "报考师范专业估计有点难度"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "体育排名10093有机会吗",
        "answer": "专业成绩可参考历年"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "体育排名10093有机会吗",
        "answer": "专业成绩可参考历年"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-招生",
        "question": "对湖南有招生计划吗",
        "answer": "有的，请关注“赣州师范高等专科学校招生就业处”微信公众号查阅招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-音乐教育报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西音乐艺考生，文化分数是297，文化艺术综合排名是2600多，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西体育",
        "question": "体育85.4，文化325，能报贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "文科399排名61867有机会报考贵校吗可以选择小学教育专业吗",
        "answer": "参考历年有些难度，但是建议也报一报。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-招收",
        "question": "请问四川文科463可以报贵校小学教育专业吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，但不能确保一定被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-咨询",
        "question": "河南文科考生414，排名111032，有希望被贵校的小学教育录取吗",
        "answer": "参考历年有些难度。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-云南",
        "question": "文科470位次49971可以报吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-书法类",
        "question": "老师你好，如果被贵校书法专业录取，能考教师资格证吗？",
        "answer": "非师范类专业，符合教师资格证考试申报条件的人员可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-美术生",
        "question": "老师，您好！我是美术生，文化分304，专业231.67，综合441.59，想麻烦老师帮忙看看能否录取贵校美术教育专业，谢谢！",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "参考历年，报考普通类专业可能有点难度，可以选择学前教育（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西历史组，女生，412分，排名82008，能被贵校录取吗？",
        "answer": "如有意向，可以报考，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-体育生",
        "question": "天津考生，语数外180分，体育成绩414.3，可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年天津体育录取最低分为体综775.85，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-咨询",
        "question": "贵校2024年分数线大概多少呢",
        "answer": "一般投档后才知道哦"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "江西物化地400左右有希望报考贵校的小学教育吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-书法生",
        "question": "我的书法综合分451能否报贵校的书画艺术专业",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-340",
        "question": "请问江西文科生340分，排名134918。报小学英语教育能被贵校录取吗？",
        "answer": "估计有点难度，但是45个院校专业组志愿，可以报考试试"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "没上专科省控线？不能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报美术教育录取贵校的概率大吗？如果不行建议报考贵校哪些专业？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "参考去年，可以冲一下。按毕业当年政策，符合可报专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-江西考生录取",
        "question": "高考分数390 排名200916 能否录取小学教育",
        "answer": "不能确保录取到该专业，但可以报考看看，同时也考虑下非师范专业。"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-书法类",
        "question": "书法生可以专升本吗？",
        "answer": "本科院校有招生计划，就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣州师范高等专科学校",
        "title": "赣州师范高等专科学校-报考",
        "question": "江西考生新高考 历史方向406 位次85449 想报考特殊教育 可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西水利职业学院",
        "title": "江西水利职业学院-录取",
        "question": "河南文科290能否被贵校录取？去年最低提档线是多少",
        "answer": "有点困难，去年366分"
    },
    {
        "schoolName": "江西水利职业学院",
        "title": "江西水利职业学院-老师 江西理科366 有希望水利工程吗",
        "question": "水利工程",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西水利职业学院",
        "title": "江西水利职业学院-高考理科",
        "question": "四川理科401能不能上",
        "answer": "你好考生，参考去年的录取分，有希望上线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "你好 想问一下贵校是不是上床下桌 几人间 谢谢",
        "answer": "上面是床下面是桌，5人间，以本科标准建设，校园环境优美。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问四川文科424有希望报考贵校师范类专业吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放到前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问贵校对高考时的外语语种限制吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西物理组346有机会被·贵校的师范类录取吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "江西物化地考生347分可以报取贵校的定向师范类吗",
        "answer": "考生，您好，我校今年没有五年一贯制定向师范生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取情况",
        "question": "历史组384分排名100404报考小学英语专业录取希望大吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是今年江西历史考生，分数是259排位是184898，请问报考贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取情况",
        "question": "江西历史组报考小学语文和小学英语专业有希望吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-专业代码",
        "question": "宜春幼儿师范高等专科学校各专业代码哪里可看到，学校官网哪里有",
        "answer": "您好，感谢关注，各专业代码您在志愿填报时会弹出来。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-报考录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，368分 位次160737，报考贵校的师范类专业(小学语文教育和小学英语教育,小学教育，小学道德与法治教育)录取的概率大吗？贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？谢谢！",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜春幼儿",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜",
        "question": "江西政史地345怎样报考录取机会大？如何避免退档？该分服考院校退档风险大吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "老师，您好，想问一下物理组345分，排名22万能报贵学校师范类嘛",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜春",
        "question": "史政地345录取机会大吗建议填几志愿",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-浙江体育考生可以报吗？",
        "question": "浙江应届考生体育术科80，文化课（史政地）383有希望报吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "历史组380排名在10万能进贵校吗，贵校投档比是多少啊 ，小学教育有希望吗谢谢",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜春幼儿",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的美术教育的话，录取概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-特色专业",
        "question": "贵校的特色专业是什么",
        "answer": "历史类：学前教育、早期教育、心理健康教育、现代家政服务与管理、小学教育、小学语文教育、中文、小学英语教育、小学道德与法治教育等等专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "河南文科考生414，位次111032，被贵校的小学教育录取的概率有多大？谢谢老师",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜",
        "question": "史政地345有机会录取吗？建议填报第几志愿？服从了调剂退档的概率大吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取江西表演生表演成绩243历史高考成绩373可以进贵校",
        "question": "录取江西表演生表演成绩243历史高考成绩373可以进贵校",
        "answer": "欢迎报考，有希望，志愿填报时可以把我们学校放在前面。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜~幼",
        "question": "史政地345报考该院校机会大吗 若服从调剂填报笫一志愿会退档吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4左右能进贵校吗",
        "answer": "不好意思，我校今年没有三校生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好 云南考生次位100317录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，请问您是考了多少分呢？"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜春幼儿师范高~",
        "question": "345有机会会录取吗",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-湖南体育",
        "question": "湖南体育生文化，综合分545，有机会录取吗？",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科330 位次20万报考贵校小学教育能被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科330 位次20万报考贵校小学教育能被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-报考",
        "question": "河南文科330 位次20万报考贵校小学教育能被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-三校生",
        "question": "老师三校生可以报考贵校嘛",
        "answer": "考生您好，感谢关注，我校今年没有三校生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-日语生接续刚才的问题。",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。 ch***sjq7bu6eul8zikvq(江西) 2024-06-27 14:05 A 考生在完成自己本专业课程的基础上，还有精力，是可以自行学习第二外语。 那是否可...[详细]",
        "answer": "不好意思，不行。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-宜春幼儿",
        "question": "河南259分位次294037能被贵校录取吗？能录取哪个专业？服从调剂",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生在完成自己本专业课程的基础上，还有精力，是可以自行学习第二外语。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-四川美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的视觉传达设计和美术教育专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-日语",
        "question": "查询到贵校公共外语仅提供英语教学，那是否可以自学日语？用日语代替英语参加考试毕业。",
        "answer": "考生在完成自己本专业课程的基础上，还有精力的话，可以自行学习第二外语。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报美术教育录取贵校的概率大吗？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "欢迎报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗，报贵校的小学教育录取几率大吗",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-345",
        "question": "史政地345会录取吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-湖南艺考生",
        "question": "老师您好，我是湖南的艺考生。文化物理主项295，音乐教育（器乐255），音乐表演（声乐257），可报考贵校什么专业，服从调剂",
        "answer": "欢迎报考，音乐教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-录取（3685",
        "question": "428分能取入小学教育或中文专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-美术生",
        "question": "云南美术考生 文化352 艺考249 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜春幼儿师范高等专科学校",
        "title": "宜春幼儿师范高等专科学校-入取",
        "question": "江西文科300分能上宜春幼儿师专吗",
        "answer": "欢迎报考，可以冲一冲"
    }
]